{
    "Add Node": "新建节点",
    "Add Group": "新建分组",
    "Add Stack": "新建Stack堆叠",
    "Save Selected as Template": "存储选中为模板",
    "Edit Group": "编辑组",
    "Group": "组",
    "Font size": "字体大小",
    "font_size": "字体大小",
    "Note": "注释",
    "Primitive": "元节点",
    "Reroute": "转接点",
    "Ok": "确定",
    "OK": "确定",
    "Color": "颜色",
    "Inputs": "输入",
    "Outputs": "输出",
    "Properties": "属性",
    "Properties Panel": "属性面板",
    "Title": "标题",
    "Mode": "模式",
    "Resize": "调整大小",
    "Collapse": "折叠",
    "Pin": "固定",
    "Shapes": "形状",
    "Colors": "颜色",
    "Copy (Clipspace)": "复制 (剪贴板)",
    "Paste (Clipspace)": "粘贴 (剪贴板)",
    "Convert ": "转换 ",
    " to input": " 为输入",
    " to widget": " 为组件",
    "Clone": "克隆",
    "Remove": "移除",
    "Search": "搜索",
    "Queue size:": "队列大小:",
    "Queue Prompt": "添加提示词队列",
    "Extra options": "更多选项",
    "Batch count": "批次数量",
    "Auto Queue": "自动执行",
    "Queue Front": "执行队列",
    "instant": "状态不变",
    "change": "状态改变",
    "View Queue": "显示队列",
    "See Queue": "查看队列",
    "View History": "显示历史",
    "See History": "查看历史",
    "Close": "关闭",
    "History": "历史",
    "Clear History": "清除历史",
    "Save": "保存",
    "Save (API Format)": "保存 (API 格式)",
    "Load": "加载",
    "Cancel": "取消",
    "Refresh": "重刷新",
    "Clipspace": "剪贴空间",
    "Clear": "清除",
    "Load Default": "加载默认",
    "Avatar Preview": "角色预览",
    "Share Avatar": "共享角色形象",
    "Switch Locale": "切换语言",
    "Save Full": "完整保存",
    "Export As Component": "以组件形式导出",
    "Settings": "设置",
    "Require confirmation when clearing workflow": "清理工作流时是否需要确认",
    "Prompt for filename when saving workflow": "保存工作流时是否需要填入文件名",
    "When displaying a preview in the image widget, convert it to a lightweight image, e.g. webp, jpeg, webp;50, etc.": "轻量化图像组件中的预览图象, 如webp, jpeg等",
    "Widget Value Control Mode": "组件控制模式",
    "Disable sliders.": "禁用滑块",
    "Disable rounding floats (requires page reload).": "禁用浮点舍入(需重载页面)",
    "Decimal places [0 = auto] (requires page reload).": "小数位[0=自动](需重载页面)",
    "Enable Dev mode Options": "启用开发模式选项",
    "Save menu position": "保存菜单位置",
    "Logging": "日志",
    "View Logs": "显示日志",
    "Number of nodes suggestions": "节点数建议",
    "Connectors Width": "连接线宽度",
    "Render Node shadows": "渲染节点阴影",
    "Force Box Nodes": "强制矩形节点",
    "Color Mode": "色彩模式",
    "Positive / Negative": "正向/负向",
    "Require confirmation for the component edit mode when loading a .component.json file.":"在加载 .component.json 文件时需要确认组件编辑模式",
    "Grid Size": "网格大小",
    "plain": "普通",
    "type": "种类",
    "Force Snap to Grid": "强制对齐到网格",
    "Allow group selection resize": "允许调整大小时选择组",
    "Font size for textareas": "文本区域的字体大小",
    "[mtb] Enable Debug (py and js)": "[mtb] 启用调试（py 和 js）",
    "Show 'Share' button in the main menu": "在主菜单中显示'分享'按钮",
    "Enable DOM element clipping (enabling may reduce performance)": "启用DOM元素裁剪(可能降低性能)",
    "Ctrl+up/down precision": "Ctrl+up/down 精度",
    "Invert Menu Scrolling": "反转菜单滚动",
    "Color palette": "调色板",
    "Dark (Default)": "暗黑 (默认)",
    "Light": "明亮",
    "Solarized": "过度曝光",
    "Export": "导出",
    "Import": "导入",
    "Template": "模板",
    "Delete": "删除",
    "AGLTranslation-langualge": "语言",
    "Link Render Mode": "连线渲染模式",
    "🐍 Link Render Mode": "连线渲染模式",
    "Straight": "直角线",
    "Linear": "直线",
    "Spline": "曲线",
    "Hidden": "隐藏",
    "Running": "运行中",
    "Pending": "等待中",
    "Clear Queue": "清除队列",
    "Export logs...": "导出日志",
    "View exported logs...": "显示导出日志",
    "Source": "源",
    "Type": "类型",
    "Timestamp": "时间戳",
    "Message": "消息",
    "default": "默认",
    "box": "矩形",
    "round": "圆形/舍入",
    "card": "卡片",
    "No color": "无色",
    "red": "红",
    "brown": "棕",
    "green": "绿",
    "blue": "蓝",
    "pale_blue": "淡蓝",
    "cyan": "青",
    "purple": "紫",
    "yellow": "黄",
    "black": "黑",
    "Always": "总是",
    "On Event": "事件触发",
    "Never": "从不",
    "On Trigger": "触发器触发",
    "Prompt has no outputs": "提示词队列没有输出",
    "Reconnecting...": "重新连接中...",
    "Prompt outputs failed validation": "提示词输出验证异常",
    "Required input is missing": "缺少输入",
    "Return type mismatch between linked nodes": "接口类型不匹配",
    "Exception when validating inner node": "内部节点验证异常",
    "Custom validation failed for node": "自定义节点验证异常",
    "Value {} smaller than min of {}": "值小于最小值",
    "Value {} bigger than max of {}": "值大于最大值",
    "Value not in list": "值不在列表内",
    "Exception when validating node": "节点验证异常",
    "control_after_generate": "运行后操作",
        "fixed": "固定",
        "increment": "增加",
        "decrement": "减少",
        "randomize": "随机",
    "Save as": "另存为",
    "Save to workflows": "保存到工作流",
    "Show Type": "显示类型",
    "Hide Type": "隐藏类型",
    "Show Type by Default": "默认显示类型",
    "Hide Type by Default": "默认隐藏类型",
    "Set Vertical": "设为垂直接口",
    "Set Horizontal": "设为水平接口",
    "Rename Slot": "重命名接口",
    "Bypass": "忽略节点",
    "CopyTree": "拷贝节点树",
    "PasteTree": "粘贴节点树",
    "Load Batch Task": "加载批处理任务",
    "nearest-exact": "邻近-精确",
    "bilinear": "双线性插值",
    "area": "区域",
    "bislerp": "双球面线性插值",
    "bicubic": "双三次插值",
    "sdn_width": "宽度",
    "sdn_height": "高度",
    "Yes": "是",
    "yes": "是",
    "No": "否",
    "Set Group Nodes to Never": "停用该组节点",
    "Set Group Nodes to Always": "启用该组节点",
    "Bypass Group Nodes": "忽略该组节点",
    "Show executing node": "显示正在运行的节点",
    "Node name for S&R": "用于搜索的节点名",
    "Select Nodes": "选择全部节点",
    "Align": "对齐",
    "Align Selected To": "将选中节点对齐到",
    "Top": "上",
    "Bottom": "下",
    "Left": "左",
    "Right": "右",
    "Add Selected Nodes To Group": "添加到组",
    "Add Group For Selected Nodes": "建立组",
    "Fit Group To Nodes": "缩放组到节点",
    "Node Templates": "节点预设",
    "Arrange (vertical)": "垂直排列",
    "Arrange (horizontal)": "水平排列",
    "Freeze all": "冻结所有",
    "Unfreeze all": "取消冻结所有",
    "Pin all Nodes": "固定所有节点",
    "Unpin all Nodes": "取消固定所有节点",
    "Convert to Group Node": "转换为节点组",
    "Convert to nodes": "转换为节点",
    "Swap width/height": "交换宽高",

    "Manage Group Nodes": "管理组节点",
        "Group Nodes": "组节点",
        "Widgets": "组件",
        "Visible": "可见",
        "Delete Group Node": "删除节点",

    "Open in MaskEditor": "在遮罩编辑器中打开",
    "Open in SAM Detector": "在SAM检测中打开",

    "HEDPreprocessor": "HED模糊线预处理器",
    "ScribblePreprocessor": "Scribble涂鸦预处理器",
    "FakeScribblePreprocessor": "FakeScribble伪涂鸦预处理器",
    "BinaryPreprocessor": "Binary二值化预处理器",
    "PiDiNetPreprocessor": "PidiNet模糊线预处理器",
    "LineArtPreprocessor": "LineArt艺术线预处理器",
    "AnimeLineArtPreprocessor": "AnimeLineArt动漫艺术线预处理器",
    "Manga2Anime-LineArtPreprocessor": "Manga2Anime-LineArt漫画艺术线预处理器",
    "CannyEdgePreprocessor": "Canny细致线预处理器",
    "M-LSDPreprocessor": "M-LSD线段预处理器",
    "MiDaS-DepthMapPreprocessor": "MiDaS深度预处理器",
    "MiDaS-NormalMapPreprocessor": "MiDaS法向预处理器",
    "LeReS-DepthMapPreprocessor": "LeReS深度预处理器",
    "BAE-NormalMapPreprocessor": "BAE法向预处理器",
    "Zoe-DepthMapPreprocessor": "Zoe深度预处理器",
    "OpenposePreprocessor": "Openpose姿态预处理器",
    "MediaPipe-HandPosePreprocessor": "MediaPipe姿态预处理器",
    "SemSegPreprocessor": "Sem语义分割预处理器",
    "UniFormer-SemSegPreprocessor": "UniFormer语义分割预处理器",
    "OneFormer-COCO-SemSegPreprocessor": "OF-COCO语义分割预处理器",
    "OneFormer-ADE20K-SemSegPreprocessor": "OF-ADE20K语义分割预处理器",
    "MediaPipe-FaceMeshPreprocessor": "MediaPipe面部网格预处理器",
    "ColorPreprocessor": "Color颜色预处理器",
    "TilePreprocessor": "Tile平铺预处理器",
    "InpaintPreprocessor": "Inpaint内补预处理器",
    "ShufflePreprocessor": "Shuffle内容重组预处理器",
    "Manga2Anime_LineArt_Preprocessor": "MangaAnime漫画艺术线预处理器",
    "DWPreprocessor": "DW姿态预处理器",
    "Scribble_XDoG_Preprocessor": "ScribbleXDoG涂鸦预处理器",
    "SAM Segmentor": "SAM分割",
    "SAMPreprocessor": "SAM预处理器",

    "Manager": "管理器",
    "Share": "分享",

    "ComfyUI Manager Menu": "ComfyUI管理器",
    " Use local DB": "使用本地数据",
    " Skip update check": "跳过更新检查",
    "Install Custom Nodes": "安装节点",
    "Install Missing Custom Nodes": "安装缺失节点",
    "Install Models": "安装模型",
    "Update All": "更新全部",
    "Update ComfyUI": "更新ComfyUI",
    "Updating ComfyUI...": "更新ComfyUI中...",
    "Fetch Updates": "检查更新",
    "Fetching updates...": "检查更新中...",
    "There is an updated extension available.": "存在可用更新",
    "ComfyUI is already up to date with the latest version.": "ComfyUI已是最新版本。",
    "Alternatives of A1111": "A1111替代",
    "ComfyUI Community Manual": "ComfyUI社区手册",
    "ComfyUI Workflow Gallery": "ComfyUI工作流画廊",
    "ComfyUI Nodes Info": "ComfyUI节点信息",
    "\nThe custom node DB is currently being updated, and updates to custom nodes are being checked for.\nNOTE: Update only checks for extensions that have been fetched.\n": "\n现在正在更新已安装的节点。\n注意: 仅更新已检查出更新的节点.\n",
    "input search keyword": "输入搜索关键词",
    "Tags": "标签",
    "Author": "作者",
    "Description": "描述",
    "description": "描述",
    "Install": "安装",
    "Uninstall": "卸载",
    "Installed": "已安装",
    "Disable": "关闭",
    "Enable": "启用",
    "disable": "关闭",
    "enable": "启用",
    "Base": "基模",
    "Name": "名称",
    "Filename": "文件名",
    "Download": "下载",
    "When loading the graph, the following node types were not found: ": "读取节点树时未找到以下节点: ",
    "Nodes that have failed to load will show as red on the graph.": "加载失败的节点会显示为红色",

    "Preview method: None (very fast)": "预览方法：无(最快)",
    "Preview method: Auto": "预览方法：自动",
    "Preview method: TAESD (slow)": "预览方法：TAESD(慢)",
    "Preview method: Latent2RGB (fast)": "预览方法：Latent2RGB(快)",
    "Badge: None": "标签：无",
    "Badge: Nickname": "标签：名称",
    "Badge: Nickname (hide built-in)": "表情：名称(隐藏内置)",
    "Badge: #ID Nickname": "标签：ID+名称",
    "Badge: #ID Nickname (hide built-in)": "标签：ID+名称(隐藏内置)",
    "Channel: default": "频道：默认",
    "Channel: recent": "频道：新版",
    "Channel: legacy": "频道：旧版",
    "Channel: forked": "频道：forked",
    "Channel: dev": "频道：开发版",
    "Channel: tutorial": "频道：教程",
    "DB: Channel (1day cache)": "数据库：频道(1天缓存)",
    "DB: Local": "数据库：本地",
    "DB: Channel (remote)": "数据库：频道(远程)",
    "Filter: all": "过滤：全部",
    "Filter: disabled": "过滤：停用",
    "Filter: update": "过滤：更新",
    "Filter: installed": "过滤：已安装",
    "Filter: not-installed": "过滤：未安装",
    "Share: None": "分享：无",
    "Share: OpenArt AI": "分享：OpenArt AI",
    "Share: Matrix Server": "分享：Matrix Server",
    "Share: ComfyWorkflows": "分享：ComfyWorkflows",
    "Share: All": "分享：全部",
    "Community Manual": "社区手册",
        "Comfy Custom Nodes How To": "制作自定义节点非官方协作式问答",
        "ComfyUI Guide To Making Custom Nodes": "制作自定义节点指南",
        "ComfyUI Examples": "ComfyUI使用例",
    "Workflow Gallery": "工作流画廊",
        "Share your art": "分享你的艺术",
        "Open 'openart.ai'": "打开openart.ai",
        "Open 'comfyworkflows.com'": "打开comfyworkflows.com",
    "Nodes Info": "第三方节点信息",
    "Install PIP packages": "安装PIP包",

    "EXPERIMENTAL": "测试中",
    "Snapshot Manager": "快照管理器",
    "Install via Git URL": "通过 Git URL 安装",
    "Save snapshot": "保存快照",
    "Datetime": "时间",
    "The custom node DB is currently being updated, and updates to custom nodes are being checked for.":"自定义节点数据库正在更新，同时正在检查自定义节点的更新。",
    "NOTE: Update only checks for extensions that have been fetched.": "注意：更新仅检查已获取的扩展。",
    "ComfyUI and all extensions have been updated to the latest version.": "ComfyUI 和所有扩展已更新到最新版本。",

    "none": "无(最快)",
    "auto": "自动",
    "taesd": "TAESD(慢)",
    "latent2rgb": "Latent到图像(快)",
    "true": "是",
    "treu (tiled)": "是(分块)",
    "false": "否",
    "output only": "仅输出",
    "output only (tiled)": "仅输出(分块)",



    "Alek": "Alek",

    "af": "南非荷兰语",
    "sq": "阿尔巴尼亚语",
    "am": "阿姆哈拉语",
    "ar": "阿拉伯语",
    "hy": "亚美尼亚语",
    "az": "阿塞拜疆语",
    "eu": "巴斯克语",
    "be": "白俄罗斯语",
    "bn": "孟加拉语",
    "bs": "波斯尼亚语",
    "bg": "保加利亚语",
    "ca": "加泰罗尼亚语",
    "ceb": "宿务语",
    "ny": "齐切瓦语",
    "zh-cn": "中文（简体）",
    "zh-tw": "中文（繁体）",
    "co": "科西嘉语",
    "hr": "克罗地亚语",
    "cs": "捷克语",
    "da": "丹麦语",
    "nl": "荷兰语",
    "en": "英语",
    "eo": "埃斯佩兰托语",
    "et": "爱沙尼亚语",
    "tl": "菲律宾语",
    "fi": "芬兰语",
    "fr": "法语",
    "fy": "弗里斯兰语",
    "gl": "加利西亚语",
    "ka": "格鲁吉亚语",
    "de": "德语",
    "el": "希腊语",
    "gu": "古吉拉特语",
    "ht": "海地克里奥尔语",
    "ha": "豪萨语",
    "haw": "夏威夷语",
    "iw": "希伯来语",
    "he": "希伯来语",
    "hi": "印地语",
    "hmn": "苗语",
    "hu": "匈牙利",
    "is": "冰岛语",
    "ig": "伊格博语",
    "id": "印尼语",
    "ga": "爱尔兰语",
    "it": "意大利语",
    "ja": "日语",
    "jw": "爪哇语",
    "kn": "卡纳达语",
    "kk": "卡扎赫语",
    "km": "高棉语",
    "ko": "韩语",
    "ku": "库尔德语",
    "ky": "吉尔吉斯语",
    "lo": "老挝语",
    "la": "拉丁语",
    "lv": "拉脱维亚语",
    "lt": "立陶宛语",
    "lb": "卢森堡语",
    "mk": "马其顿语",
    "mg": "马达加斯加语",
    "ms": "马来语",
    "ml": "马拉雅拉姆语",
    "mt": "马耳他语",
    "mi": "毛利语",
    "mr": "马拉地语",
    "mn": "蒙古语",
    "my": "缅甸语",
    "nb": "挪威语",
    "ne": "尼泊尔语",
    "no": "否(挪威)",
    "or": "或",
    "ps": "普什图语",
    "fa": "波斯语",
    "pl": "波兰语",
    "pt": "葡萄牙语",
    "pa": "旁遮普语",
    "ro": "罗马尼亚语",
    "ru": "俄语",
    "sm": "萨摩亚语",
    "gd": "苏格兰盖尔语",
    "sr": "塞尔维亚语",
    "st": "塞索托语",
    "sn": "绍纳语",
    "sd": "信德语",
    "si": "僧伽罗语",
    "sk": "斯洛伐克语",
    "sl": "斯洛文尼亚语",
    "so": "索马里语",
    "es": "西班牙文",
    "su": "苏丹麦语",
    "sw": "斯瓦希里语",
    "sv": "瑞典语",
    "tg": "塔吉克语",
    "ta": "泰米尔语",
    "te": "泰卢固语",
    "th": "泰语",
    "tr": "土耳其语",
    "uk": "乌克兰语",
    "ur": "乌尔都语",
    "ug": "维吾尔语",
    "uz": "乌兹别克语",
    "vi": "越南语",
    "cy": "威尔士语",
    "xh": "科萨语",
    "yi": "意第绪语",
    "yo": "约鲁巴语",
    "zh": "中文（简体）",
    "zt": "中文（繁体）",
    "zu": "祖鲁语",
    "afrikaans": "南非荷兰语",
    "albanian": "阿尔巴尼亚语",
    "amharic": "阿姆哈拉语",
    "arabic": "阿拉伯语",
    "armenian": "亚美尼亚语",
    "azerbaijani": "阿塞拜疆语",
    "assamese": "阿萨姆语",
    "aymara": "艾马拉语",
    "bambara": " 班巴拉语",
    "basque": "巴斯克语",
    "belarusian": "白俄罗斯语",
    "bengali": "孟加拉语",
    "bhojpuri": "博杰普里语",
    "bosnian": "波斯尼亚语",
    "bulgarian": "保加利亚语",
    "catalan": "加泰罗尼亚语",
    "cebuano": "宿务语",
    "chichewa": "齐切瓦语",
    "chinese (simplified)": "中文（简体）",
    "chinese (traditional)": "中文（繁体）",
    "corsican": "科西嘉语",
    "croatian": "克罗地亚语",
    "czech": "捷克语",
    "danish": "丹麦语",
    "dhivehi": "迪维希语",
    "dogri": "多格拉语",
    "dutch": "荷兰语",
    "english": "英语",
    "esperanto": "埃斯佩兰托语",
    "estonian": "爱沙尼亚语",
    "ewe": "埃维语",
    "filipino": "菲律宾语",
    "finnish": "芬兰语",
    "french": "法语",
    "frisian": "弗里斯兰语",
    "galician": "加利西亚语",
    "georgian": "格鲁吉亚语",
    "german": "德语",
    "greek": "希腊语",
    "guarani": "瓜拉尼语",
    "gujarati": "古吉拉特语",
    "haitian creole": "海地克里奥尔语",
    "hausa": "豪萨语",
    "hawaiian": "夏威夷语",
    "hebrew": "希伯来语",
    "hindi": "印地语",
    "hmong": "苗语",
    "hungarian": "匈牙利",
    "icelandic": "冰岛语",
    "igbo": "伊格博语",
    "ilocano": "伊洛卡诺语",
    "indonesian": "印尼语",
    "irish": "爱尔兰语",
    "italian": "意大利语",
    "japanese": "日语",
    "javanese": "爪哇语",
    "kannada": "卡纳达语",
    "kazakh": "卡扎赫语",
    "khmer": "高棉语",
    "korean": "韩语",
    "kinyarwanda": "卢旺达语",
    "konkani": "孔卡尼语",
    "krio": "克里奥尔语",
    "kurdish (kurmanji)": "库尔德语（库尔曼吉方言）",
    "kurdish (sorani)": "库尔德语（索拉尼方言）",
    "kyrgyz": "吉尔吉斯语",
    "lao": "老挝语",
    "latin": "拉丁语",
    "latvian": "拉脱维亚语",
    "lingala": "林加拉语",
    "lithuanian": "立陶宛语",
    "luganda": "卢干达语",
    "luxembourgish": "卢森堡语",
    "macedonian": "马其顿语",
    "maithili": "迈蒂利语",
    "malagasy": "马达加斯加语",
    "malay": "马来语",
    "malayalam": "马拉雅拉姆语",
    "maltese": "马耳他语",
    "maori": "毛利语",
    "marathi": "马拉地语",
    "meiteilon (manipuri)": "曼尼普尔语",
    "mizo": "米佐语",
    "mongolian": "蒙古语",
    "myanmar": "缅甸语",
    "myanmar (burmese)": "柬埔寨语",
    "nepali": "尼泊尔语",
    "norwegian": "挪威语",
    "odia (oriya)": "奥里亚语",
    "odia": "奥迪亚语",
    "oromo": "奥罗莫语",
    "pashto": "普什图语",
    "persian": "波斯语",
    "polish": "波兰语",
    "portuguese": "葡萄牙语",
    "punjabi": "旁遮普语",
    "quechua": "盖丘亚语",
    "romanian": "罗马尼亚语",
    "russian": "俄语",
    "samoan": "萨摩亚语",
    "sanskrit": "梵文",
    "scots gaelic": "苏格兰盖尔语",
    "sepedi": "塞佩蒂语",
    "serbian": "塞尔维亚语",
    "sesotho": "塞索托语",
    "shona": "绍纳语",
    "sindhi": "信德语",
    "sinhala": "僧伽罗语",
    "slovak": "斯洛伐克语",
    "slovenian": "斯洛文尼亚语",
    "somali": "索马里语",
    "spanish": "西班牙文",
    "sundanese": "苏丹麦语",
    "swahili": "斯瓦希里语",
    "swedish": "瑞典语",
    "tajik": "塔吉克语",
    "tamil": "泰米尔语",
    "tatar": "鞑靼语",
    "telugu": "泰卢固语",
    "thai": "泰语",
    "tigrinya": "提格里尼亚语",
    "tsonga": "聪加语",
    "turkish": "土耳其语",
    "turkmen": "土库曼语",
    "twi": "特维语",
    "ukrainian": "乌克兰语",
    "urdu": "乌尔都语",
    "uyghur": "维吾尔语",
    "uzbek": "乌兹别克语",
    "vietnamese": "越南语",
    "welsh": "威尔士语",
    "xhosa": "科萨语",
    "yiddish": "意第绪语",
    "yoruba": "约鲁巴语",
    "zulu": "祖鲁语",
    "BaiduTranslator [api-key]": "百度 [API]",
    "ChatGptTranslator [api-key]": "ChatGPT [API]",
    "DeeplTranslator": "DeepL",
    "GoogleTranslator": "Google",
    "GoogleTranslator [free]": "Google [免费]",
    "LibreTranslator": "Libre",
    "LibreTranslator [free or api_key]": "Libre [免费或API]",
    "LingueeTranslator [word(s) only]": "Linguee [仅字词]",
    "LingueeTranslator [free - word(s) only]": "Linguee [免费-仅字词]",
    "MyMemoryTranslator": "MyMemory",
    "MyMemoryTranslator [free]": "MyMemory [免费]",
    "MicrosoftTranslator [api-key]": "微软 [API]",
    "PapagoTranslator [client_id, secret_key]": "Papago [用户ID,密钥]",
    "PonsTranslator [word(s) only]": "Pons [仅字词]",
    "PonsTranslator [free - word(s) only]": "Pons [免费-仅字词]",
    "QcriTranslator [api-key]": "QCRI [API]",
    "QcriTranslator [free or api_key]": "QCRI [免费或API]",
    "YandexTranslator [api-key]": "Yandex [API]",


    "Dagtho": "Dagtho",

    "base": "基础",
    "sai-3d-model": "SAI-3D模型",
    "sai-analog film": "SAI-模拟电影",
    "sai-anime": "SAI-动画",
    "sai-cinematic": "SAI-电影",
    "sai-comic book": "SAI-漫画",
    "sai-craft clay": "SAI-粘土",
    "sai-digital art": "SAI-数码",
    "sai-enhance": "SAI-增强",
    "sai-fantasy art": "SAI-幻想",
    "sai-isometric": "SAI-等距",
    "sai-line art": "SAI-线艺",
    "sai-lowpoly": "SAI-低模",
    "sai-neonpunk": "SAI-霓虹",
    "sai-origami": "SAI-纸模",
    "sai-photographic": "SAI-照片",
    "sai-pixel art": "SAI-像素",
    "sai-texture": "SAI-材质",
    "ads-advertising": "广告-宣传",
    "ads-automotive": "广告-汽车",
    "ads-corporate": "广告-企业",
    "ads-fashion editorial": "广告-流行",
    "ads-food photography": "广告-食物",
    "ads-gourmet food photography": "广告-美食",
    "ads-luxury": "广告-奢侈",
    "ads-real estate": "广告-房产",
    "ads-retail": "广告-零售",
    "artstyle-abstract": "艺术-抽象",
    "artstyle-abstract expressionism": "艺术-抽象表现",
    "artstyle-art deco": "艺术-装饰",
    "artstyle-art nouveau": "艺术-现代",
    "artstyle-constructivist": "艺术-构成",
    "artstyle-cubist": "艺术-立体",
    "artstyle-expressionist": "艺术-表现",
    "artstyle-graffiti": "艺术-涂鸦",
    "artstyle-hyperrealism": "艺术-高度现实",
    "artstyle-impressionist": "艺术-印象",
    "artstyle-pointillism": "艺术-点描",
    "artstyle-pop art": "艺术-波普",
    "artstyle-psychedelic": "艺术-迷幻",
    "artstyle-renaissance": "艺术-文艺复兴",
    "artstyle-steampunk": "艺术-蒸汽",
    "artstyle-surrealist": "艺术-超现实",
    "artstyle-typography": "艺术-排版",
    "artstyle-watercolor": "艺术-水彩",
    "futuristic-biomechanical": "未来-生物力学",
    "futuristic-biomechanical cyberpunk": "未来-赛博生物力学",
    "futuristic-cybernetic": "未来-控制论",
    "futuristic-cybernetic robot": "未来-机器控制论",
    "futuristic-cyberpunk cityscape": "未来-赛博城市",
    "futuristic-futuristic": "未来-未来",
    "futuristic-retro cyberpunk": "未来-复古赛博",
    "futuristic-retro futurism": "未来-复古未来",
    "futuristic-sci-fi": "未来-科幻",
    "futuristic-vaporwave": "未来-蒸汽波",
    "game-bubble bobble": "游戏-泡泡龙",
    "game-cyberpunk game": "游戏-赛博朋克",
    "game-fighting game": "游戏-格斗游戏",
    "game-gta": "游戏-GTA",
    "game-mario": "游戏-马里奥",
    "game-minecraft": "游戏-我的世界",
    "game-pokemon": "游戏-宝可梦",
    "game-retro arcade": "游戏-复古街机",
    "game-retro game": "游戏-复古游戏",
    "game-rpg fantasy game": "游戏-RPG幻想",
    "game-strategy game": "游戏-策略游戏",
    "game-streetfighter": "游戏-街霸",
    "game-zelda": "游戏-塞尔达",
    "misc-architectural": "杂项-建筑",
    "misc-disco": "杂项-迪斯科",
    "misc-dreamscape": "杂项-梦幻",
    "misc-dystopian": "杂项-反乌托邦",
    "misc-fairy tale": "杂项-童话",
    "misc-gothic": "杂项-哥特",
    "misc-grunge": "杂项-颓废",
    "misc-horror": "杂项-恐怖",
    "misc-kawaii": "杂项-可爱",
    "misc-lovecraftian": "杂项-克苏鲁",
    "misc-macabre": "杂项-死亡",
    "misc-manga": "杂项-漫画",
    "misc-metropolis": "杂项-大都会",
    "misc-minimalist": "杂项-极简主义",
    "misc-monochrome": "杂项-黑白",
    "misc-nautical": "杂项-航海",
    "misc-space": "杂项-太空",
    "misc-stained glass": "杂项-彩色玻璃",
    "misc-techwear fashion": "杂项-机能服饰",
    "misc-tribal": "杂项-部落",
    "misc-zentangle": "杂项-禅绕",
    "papercraft-collage": "纸艺-拼贴",
    "papercraft-flat papercut": "纸艺-平面",
    "papercraft-kirigami": "纸艺-剪纸",
    "papercraft-paper mache": "纸艺-混凝纸",
    "papercraft-paper quilling": "纸艺-衍纸",
    "papercraft-papercut collage": "纸艺-剪纸拼贴",
    "papercraft-papercut shadow box": "纸艺-剪纸",
    "papercraft-stacked papercut": "纸艺-纸影",
    "papercraft-thick layered papercut": "纸艺-厚纸",
    "photo-alien": "照片-外星人",
    "photo-film noir": "照片-黑色电影",
    "photo-glamour": "照片-魅力",
    "photo-hdr": "照片-HDR",
    "photo-iphone photographic": "照片-iPhone照片",
    "photo-long exposure": "照片-长曝光",
    "photo-neon noir": "照片-黑色霓虹",
    "photo-silhouette": "照片-剪影",
    "photo-tilt-shift": "照片-移轴",

    "random": "随机",
    "disabled": "关闭",
    "photography": "照片",
    "art": "美术",
    "surreal portrait": "高现实肖像",
    "horror portrait": "恐怖肖像",
    "action portrait": "动作肖像",
    "self portrait": "自拍肖像",
    "street portrait": "街头肖像",
    "half-body portrait": "半身肖像",
    "close up portrait": "特写肖像",
    "face shot portrait": "面部特写",
    "studio portrait": "工作室肖像",
    "glamour close up portrait": "时尚特写",
    "fine art close up portrait": "艺术特写",
    "Traditional posed portrait": "传统摆拍",
    "candid portrait": "纪实肖像",
    "environmental portrait": "环境肖像",
    "lifestyle portrait": "生活肖像",
    "documentary portrait": "纪录肖像",
    "black and white portrait": "黑白肖像",
    "color portrait": "彩色肖像",
    "beauty portrait": "美容肖像",
    "glamour portrait": "时尚肖像",
    "fine art portrait": "艺术肖像",
    "fashion portrait": "时尚肖像",
    "high key portrait": "高调肖像",
    "low key portrait": "低调肖像",
    "a man": "一个男性",
    "a woman": "一个女性",
    "a young man": "一个年轻男性",
    "a young woman": "一个年轻女性",
    "an middle aged man": "一个中年男性",
    "an middle aged woman": "一个中年女性",
    "as a ((cyborg))": "机械人",
    "as an ((x-men character))": "X战警角色",
    "as a ((marvel character))": "漫威角色",
    "as a ((character from lord of the rings))": "魔戒角色",
    "as a ((superhero character))": "超级英雄",
    "as a ((scifi character))": "科幻角色",
    "as a ((character from star wars))": "星球大战角色",
    "as a ((character from star trek))": "星际迷航角色",
    "as a ((character from the matrix))": "黑客帝国角色",
    "as a ((character from the tv show the boys))": "黑袍纠察队角色",
    "as a ((glamour model))": "魅力模特",
    "as a ((fashion model))": "时尚模特",
    "as a ((greek god))": "希腊神祇",
    "as a ((norse god))": "北欧神祇",
    "as a ((egyptian god))": "埃及神祇",
    "as a ((construction worker))": "建筑工",
    "as a ((teacher))": "教师",
    "as a ((body builder))": "健身教练",
    "as a ((pirate))": "海盗",
    "as a ((sanitation worker))": "环卫工",
    "as a ((plumber))": "管道工",
    "as an ((electrician))": "电工",
    "as a ((carpenter))": "木工",
    "as a ((mechanic))": "机械师",
    "as a ((farmer))": "农民",
    "as a ((fisherman))": "渔民",
    "as a ((hunter))": "猎人",
    "as a ((nerd))": "书呆子",
    "as an ((accountant))": "会计师",
    "as an ((artist))": "艺术家",
    "as an ((athlete))": "运动员",
    "as a ((baker))": "面点师",
    "as a ((barber))": "理发师",
    "as a ((bartender))": "调酒师",
    "as a ((butcher))": "屠夫",
    "as a ((doctor))": "医生",
    "as a ((dentist))": "牙医",
    "as a ((dancer))": "舞者",
    "as a ((designer))": "设计师",
    "as a ((diver))": "潜水员",
    "as a ((director))": "导演",
    "as an ((engineer))": "工程师",
    "as a ((firefighter))": "消防员",
    "as a ((journalist))": "记者",
    "as a ((lawyer))": "律师",
    "as a ((musician))": "音乐家",
    "as a ((nurse))": "护士",
    "as a ((pilot))": "飞行员",
    "as a ((police officer))": "警察",
    "as a ((salesperson))": "销售",
    "as a ((scientist))": "科学家",
    "as a ((web developer))": "网页开发",
    "as a ((writer))": "作家",
    "as a ((warrior))": "战士",
    "as a ((mad scientist))": "科学狂人",
    "as a ((knight in armor))": "全甲骑士",
    "as a ((jedi with a light saber))": "绝地武士",
    "as a ((wrestler))": "摔跤手",
    "as an ((astronaut))": "宇航员",
    "as a ((warlord))": "军阀",
    "as a ((hobo))": "流浪汉",
    "as a ((surfer))": "冲浪者",
    "as a ((necromancer))": "死灵法师",
    "as a ((thiefling))": "窃贼",
    "as a ((luxury person))": "奢华人士",
    "as an ((anthropomorphic creature))": "拟人生物",
    "as a ((samurai))": "武士",
    "as a ((viking barbarian))": "维京野蛮人",
    "as an ((undead))": "不死生物",
    "as a ((clown))": "小丑",
    "as a ((rockstar))": "摇滚明星",
    "as a ((influencer))": "媒体网红",
    "as a ((priest))": "神职人员",
    "((dressed as a pope))": "教皇",
    "((dressed as a king))": "国王",
    "as a ((holy person))": "圣人",
    "as an ((alien being))": "外星生物",
    "as a ((soldier))": "士兵",
    "as an ((emo))": "情绪摇滚",
    "as an ((goth))": "哥特",
    "as an ((video game character))": "电子游戏",
    "as an ((michelin chef))": "米其林厨师",
    "as a ((military person))": "军人",
    "as a ((serial killer))": "连环杀手",
    "as a ((maniac))": "疯子",
    "as a ((captain))": "船长",
    "as an ((evil magician))": "邪恶魔法师",
    "as a ((pure blood))": "纯血",
    "as a ((dragon tamer))": "驯龙师",
    "as a ((warlock))": "邪术师",
    "as a ((mermaid/merman))": "人鱼",
    "as a ((cowboy))": "牛仔",
    "as a ((black metal artist))": "黑金属音乐家",
    "as a ((death metal front figure))": "死亡金属乐队主唱",
    "as an ((alien diplomat))": "外交官",
    "as a ((demigod))": "半神",
    "as a ((monster hunter))": "怪物猎人",
    "as a ((spaceship captain))": "宇宙飞船船长",
    "((dressed as jesus))": "耶稣",
    "as ((the ultimate warrior))": "终极战士",
    "as a wall street broker yuppie": "华尔街精英",
    "with ((long hair))": "长发",
    "with ((very curly hair))": "超卷发",
    "with ((curly hair))": "卷发",
    "with ((pixie cut hair))": "精灵发",
    "with ((bob cut hair))": "波波头",
    "with ((undercut hair))": "削剃发",
    "with ((messy hair))": "乱发",
    "with ((mullet hair))": "鱼尾",
    "with ((braids))": "编发",
    "with ((french braids))": "法式编发",
    "with ((cornrows hair))": "康乃馨编发",
    "with ((ponytail hair))": "马尾辫发型",
    "with ((side part hair))": "侧分头发",
    "with ((mohawk hair))": "莫霍克发型",
    "with ((bun hair))": "发髻",
    "with ((pompadour hair))": "庞帕多尔发型",
    "with ((slicked back hair))": "光滑头发",
    "with ((asymmetrical cut hair))": "不对称剪发",
    "with ((multicolored rainbow hair))": "虹彩头发",
    "with ((balayage hair))": "巴黎染发",
    "with ((french crop hair))": "法式短发",
    "with ((shaved hair))": "剃发",
    "with ((shaved sides hair))": "两侧剃发",
    "with ((side swept fringe))": "侧横刘海",
    "with ((long bob haircut))": "长波波头",
    "with ((a-line bob haircut))": "A型波波头",
    "with ((layered cut haircut))": "分层剪发",
    "with ((shag cut hair))": "蓬松剪发",
    "with ((buzz cut hair))": "光头剪发",
    "with ((feathered cut hair))": "羽毛剪发",
    "with ((blunt cut hair))": "平剪发",
    "with ((french bob haircut))": "法式波波头",
    "with ((textured bob haircut))": "质感波波头",
    "with ((slicked-back haircut))": "光滑剪发",
    "with ((wedge cut haircut))": "楔形剪发",
    "with ((long layers haircut))": "长层次剪发",
    "with ((curly bob haircut))": "卷曲波波头",
    "with ((cropped cut haircut))": "修剪剪发",
    "with ((faux hawk haircut))": "假鹰剪发",
    "with ((angled bob haircut))": "倾斜波波头",
    "with ((razor cut haircut))": "剃刀剪发",
    "with ((emo haircut))": "情绪发型",
    "with ((curtain bangs haircut))": "帘式刘海",
    "with ((waterfall braid haircut))": "瀑布辫",
    "with ((fox braids haircut))": "狐狸辫",
    "with ((chignon cut hair))": "发髻",
    "with ((pigtails))": "猪尾",
    "with ((plait hair))": "编辫发",
    "with ((ponytail))": "马尾",
    "with ((ringlets hair))": "小圈卷发",
    "with ((curl hair))": "卷曲发",
    "with ((double bun topknot))": "双发团",
    "with ((drill cut hair))": "钻石剪发",
    "with ((twintails hair))": "双马尾",
    "with ((hair set up for wedding))": "婚礼发",
    "with ((wavy hair))": "波浪发",
    "a purple iridescent suit": "虹紫套装",
    "wearing a (necklace)": "项链",
    "wearing ((earrings))": "耳环",
    "wearing a (bracelet)": "手环",
    "wearing one or multiple (rings)": "戒指",
    "wearing a (brooch)": "胸针",
    "wearing (eyeglasses)": "眼镜",
    "wearing (sunglasses)": "墨镜",
    "wearing a (hat)": "帽子",
    "wearing a (scarf)": "围巾",
    "wearing a (headband)": "头带",
    "wearing a (nose ring)": "鼻环",
    "wearing a (lip ring)": "唇环",
    "wearing a (tongue ring)": "舌环",
    "wearing an (eyebrow ring)": "眉环",
    "wearing (face tattoos)": "面部纹身",
    "wearing a (wreath)": "花冠",
    "wearing a (crown)": "王冠",
    "wearing a (tiara)": "三重冕",
    "wearing a (crown of thorns)": "荆棘王冠",
    "wearing a (crown of jewels)": "珠宝王冠",
    "wearing (bohemian clothes)": "波希米亚服饰",
    "wearing (chic clothes)": "时髦服饰",
    "wearing (glamorous clothes)": "魅力服饰",
    "wearing (grunge clothes)": "邋遢服饰",
    "wearing (preppy clothes)": "学院服饰",
    "wearing (punk clothes)": "朋克服饰",
    "wearing (retro clothes)": "怀旧服饰",
    "wearing (rockabilly clothes)": "摇滚服饰",
    "wearing (romantic clothes)": "浪漫服饰",
    "wearing (tomboy clothes)": "假小子服饰",
    "wearing (urban clothes)": "城市服饰",
    "wearing (camo clothes)": "迷彩服",
    "wearing (robes)": "长袍",
    "wearing (excessive amount of jewellery)": "大量珠宝",
    "wearing (vintage clothes)": "古典服饰",
    "wearing (western clothes)": "西式服饰",
    "wearing (minimalist clothes)": "极简服饰",
    "wearing (sportswear clothes)": "运动服饰",
    "wearing (flapper clothes)": "时髦女郎",
    "wearing (pin-up clothes)": "海报女郎",
    "wearing (mid-century modern clothes)": "中世纪服饰",
    "wearing (art deco clothes)": "艺术装饰服饰",
    "wearing (victorian clothes)": "维多利亚服饰",
    "wearing (edwardian clothes)": "爱德华服饰",
    "wearing (elizabethan clothes)": "伊丽莎白服饰",
    "wearing (retro 70s clothes)": "70年代服饰",
    "wearing (retro 80s clothes)": "80年代服饰",
    "wearing (retro 90s clothes)": "90年代服饰",
    "wearing (retro 00s clothes)": "00年代服饰",
    "wearing (musical equipment)": "音乐服饰",
    "wearing (leather)": "皮革",
    "wearing (bdsm leather)": "SM皮革",
    "wearing (shiny latex)": "乳胶",
    "wearing (shiny latex suit)": "胶衣",
    "wearing (silk)": "丝绸",
    "wearing (full tweed set)": "花呢",
    "wearing (clothes made entirely of feathers)": "全羽毛",
    "wearing (clothes made entirely of fur)": "全毛发",
    "wearing (clothes made entirely of leather)": "全皮革",
    "wearing (clothes made entirely of metal)": "全金属",
    "wearing (clothes made entirely of plastic)": "全塑料",
    "wearing (clothes adorned with shimmering jewels or crystals)": "水晶珠宝服饰",
    "waring (clothes adorned with sequins)": "亮片服饰",
    "wearing (clothes with exaggerated or extreme silhouettes)": "夸张轮廓服饰",
    "wearing (clothes with exaggerated or extreme footwear)": "夸张鞋类",
    "wearing (clothes with exaggerated or extreme headwear)": "夸张发饰",
    "wearing (clothes with exaggerated or extreme facial or body piercings or tattoos)": "夸张纹身穿孔",
    "wearing (clothes with multiple layers or tiers)": "多层服饰",
    "wearing (clothes with exaggerated or extreme colors)": "夸张颜色服饰",
    "wearing (clothes with exaggerated or extreme patterns)": "夸张花纹服饰",
    "wearing (cloak)": "斗篷",
    "wearing an astronaut armor": "宇航员",
    "wearing a bio mechanical suit": "生物力学服饰",
    "wearing a bio hazard suit": "生化学服饰",
    "(( working with laptop))": "便携电脑",
    "with Heat deformation": "热变形",
    "(((future soldier, full body armor, futuristic football, shoulder pads, guns, grenades, weapons, bullet proof vest, high tech, straps, belts, camouflage)))": "未来士兵",
    "((full body, zoomed out)) long slender legs 80mm": "SlenderMan",
    "(((sci-fi, future war, cyberpunk, cyborg, future fashion, beautiful face, glowing tattoos)))": "赛博风格",
    "((angry expression, pretty face))": "生气表情",
    "(((full body, athletic body, action pose, detailed black soldier outfit, slender long legs)))": "军队姿态",
    "playing epic electric guitar solo in front of a huge crowd": "电吉他表演",
    "singing epic solo into a microphone in front of a huge crowd": "乐队主唱表演",
    "as a ((gelatinous horror dripping alien creature))": "凝胶外星生物",
    "high fashion photography": "高级时尚摄影",
    "avant garde photography": "前卫摄影",
    "fashion photography": "时尚摄影",
    "portrait photography": "人像摄影",
    "landscape photography": "风景摄影",
    "documentary photography": "纪实摄影",
    "street photography": "街头摄影",
    "action photography": "动作摄影",
    "vintage photography": "复古摄影",
    "Canon EOS 5D Mark IV with Canon EF 24-70mm f-2.8L II": "佳能 EOS 5D Mark IV 配备佳能 EF 24-70mm f-2.8L II",
    "Canon EOS 90D with Canon EF-S 18-135mm f-3.5-5.6 IS USM": "佳能 EOS 90D 配备佳能 EF-S 18-135mm f-3.5-5.6 IS USM",
    "Canon EOS M6 Mark II with Canon EF-M 32mm f-1.4": "佳能 EOS M6 Mark II 配备佳能 EF-M 32mm f-1.4",
    "Canon EOS R with Canon RF 28-70mm f-2L": "佳能 EOS R 配备佳能 RF 28-70mm f-2L",
    "Canon EOS-1D X Mark III with Canon EF 50mm f-1.2L": "佳能 EOS-1D X Mark III 配备佳能 EF 50mm f-1.2L",
    "Canon PowerShot G5 X Mark II with Built-in 8.8-44mm f-1.8-2.8": "佳能 PowerShot G5 X Mark II 配备内置 8.8-44mm f-1.8-2.8",
    "DJI Mavic Air 2 with Built-in 24mm f-2.8": "大疆 Mavic Air 2 配备内置 24mm f-2.8",
    "FujiFilm X-T4 with Fujinon XF 35mm f-2 R WR": "富士 X-T4 配备富士 XF 35mm f-2 R WR",
    "Fujifilm GFX 100 with GF 110mm f-2 R LM WR": "富士 GFX 100 配备GF 110mm f-2 R LM WR",
    "Fujifilm X-Pro3 with Fujinon XF 56mm f-1.2 R": "富士 X-Pro3 配备富士 XF 56mm f-1.2 R",
    "Fujifilm X-S10 with Fujinon XF 10-24mm f-4 R OIS WR": "富士 X-S10 配备富士 XF 10-24mm f-4 R OIS WR",
    "Fujifilm X100V with Fujinon 23mm f-2": "富士 X100V 配备富士 23mm f-2",
    "GoPro HERO9 with Built-in f-2.8 Ultra-Wide": "GoPro HERO9 配备内置 f-2.8 超广角",
    "Hasselblad 907X with Hasselblad XCD 30mm f-3.5": "哈苏 907X 配备哈苏 XCD 30mm f-3.5",
    "Hasselblad X1D II with Hasselblad XCD 65mm f-2.8": "哈苏 X1D II 配备哈苏 XCD 65mm f-2.8",
    "Kodak PIXPRO AZ901 with Built-in 4.3-258mm f-2.9-6.7": "柯达 PIXPRO AZ901 配备内置 4.3-258mm f-2.9-6.7",
    "Leica CL with Leica Summilux-TL 35mm f-1.4 ASPH": "莱卡 CL 配备莱卡 Summilux-TL 35mm f-1.4 ASPH",
    "Leica M10 with LEICA 35mm f-2 SUMMICRON-M ASPH": "莱卡 M10 配备LEICA 35mm f-2 SUMMICRON-M ASPH",
    "Leica Q2 with Summilux 28mm f-1.7 ASPH": "莱卡 Q2 配备Summilux 28mm f-1.7 ASPH",
    "Leica SL2 with Leica APO-Summicron-SL 50mm f-2 ASPH": "莱卡 SL2 配备莱卡 APO-Summicron-SL 50mm f-2 ASPH",
    "Nikon Coolpix P950 with Built-in 24-2000mm f-2.8-6.5": "尼康 Coolpix P950 配备内置 24-2000mm f-2.8-6.5",
    "Nikon D780 with Nikkor 14-24mm f-2.8G": "尼康 D780 配备尼克尔 14-24mm f-2.8G",
    "Nikon D850 with Nikkor 50mm f-1.8": "尼康 D850 配备尼克尔 50mm f-1.8",
    "Nikon Z50 with Nikon Z DX 16-50mm f-3.5-6.3": "尼康 Z50 配备尼康 Z DX 16-50mm f-3.5-6.3",
    "Nikon Z6 II with Nikon Z 24-70mm f-4 S": "尼康 Z6 II 配备尼康 Z 24-70mm f-4 S",
    "Nikon Z7 with Nikon Z 70-200mm f-2.8 VR S": "尼康 Z7 配备尼康 Z 70-200mm f-2.8 VR S",
    "Olympus OM-D E-M1 Mark III with M.Zuiko 12-40mm f-2.8": "奥林巴斯 OM-D E-M1 Mark III 配备M.Zuiko 12-40mm f-2.8",
    "Olympus OM-D E-M5 Mark III with M.Zuiko 40-150mm f-2.8": "奥林巴斯 OM-D E-M5 Mark III 配备M.Zuiko 40-150mm f-2.8",
    "Olympus PEN-F with M.Zuiko 17mm f-1.8": "奥林巴斯 PEN-F 配备M.Zuiko 17mm f-1.8",
    "Olympus Tough TG-6 with Built-in 4.5-18mm f-2-4.9": "奥林巴斯 Tough TG-6 配备内置 4.5-18mm f-2-4.9",
    "Panasonic Lumix G9 with Leica DG 42.5mm f-1.2": "松下 Lumix G9 配备莱卡 DG 42.5mm f-1.2",
    "Panasonic Lumix GH5 with Leica DG 25mm f-1.4": "松下 Lumix GH5 配备 Lumix S PRO 70-200mm f-2.8 O.I.S",
    "Panasonic Lumix S5 with Lumix S PRO 70-200mm f-2.8 O.I.S": "松下 Lumix S5 配备 Lumix S PRO 70-200mm f-2.8 O.I.S",
    "Panasonic S1R with Lumix S 50mm f-1.4": "松下 S1R 配备 Lumix S 50mm f-1.4",
    "Pentax 645Z with Pentax-D FA 645 55mm f-2.8": "Pentax 645Z 配备 Pentax-D FA 645 55mm f-2.8",
    "Pentax K-1 Mark II with Pentax FA 43mm f-1.9 Limited": "Pentax K-1 Mark II 配备 Pentax FA 43mm f-1.9 Limited",
    "Pentax KP with Pentax HD DA 20-40mm f-2.8-4": "Pentax KP 配备 Pentax HD DA 20-40mm f-2.8-4",
    "Ricoh GR III with GR 18.3mm f-2.8": "理光 GR III 配备 GR 18.3mm f-2.8",
    "Sigma fp with Sigma 45mm f-2.8 DG DN": "Sigma fp 配备 Sigma 45mm f-2.8 DG DN",
    "Sigma sd Quattro H with Sigma 24-70mm f-2.8 DG": "Sigma sd Quattro H 配备 Sigma 24-70mm f-2.8 DG",
    "Sony A1 with Sony FE 20mm f-1.8 G": "索尼 A1 配备 Sony FE 20mm f-1.8 G",
    "Sony A6400 with Sony E 35mm f-1.8 OSS": "索尼 A6400 配备 Sony E 35mm f-1.8 OSS",
    "Sony A7C with Sony FE 28-60mm f-4-5.6": "索尼 A7C 配备 Sony FE 28-60mm f-4-5.6",
    "Sony A7R IV with Sony FE 85mm f-1.4 GM": "索尼 A7R IV 配备 Sony FE 85mm f-1.4 GM",
    "Sony A9 II with Sony FE 24-70mm f-2.8 GM": "索尼 A9 II 配备 Sony FE 24-70mm f-2.8 GM",
    "Sony RX100 VII with Built-in 24-200mm f-2.8-4.5": "索尼 RX100 VII 配备内置 24-200mm f-2.8-4.5",
    "Glitch Art art": "故障艺术",
    "Digital Painting art": "数码绘画",
    "Acrylic Paint art": "丙烯画",
    "Algorithmic art": "算法艺术",
    "Animation art": "动画艺术",
    "Art glass art": "玻璃艺术",
    "Assemblage art": "拼贴艺术",
    "Augmented reality art": "增强现实",
    "Batik art": "巴蒂克艺术",
    "Beadwork art": "串珠艺术",
    "Body painting art": "人体绘画",
    "Bookbinding art": "装订艺术",
    "Cast paper art": "铸造纸",
    "Ceramics art": "陶瓷艺术",
    "Bronze art": "青铜艺术",
    "Charcoal art": "木炭绘画",
    "Collage art": "拼贴画",
    "Collagraphy art": "胶版画",
    "Colored pencil art": "彩铅",
    "Computer-generated imagery (cgi) art": "计算机生成艺术",
    "Crochet art": "钩编艺术",
    "Decoupage art": "剪贴艺术",
    "Digital sculpture art": "数字雕塑",
    "Foam carving art": "泡沫雕刻",
    "Found objects art": "现成艺术",
    "Fresco art": "壁画艺术",
    "Glass art": "玻璃艺术",
    "Gouache art": "水粉画",
    "Graffiti art": "涂鸦",
    "Ice art": "冰雕",
    "Ink wash painting art": "水墨画",
    "Installation art": "装置艺术",
    "Interactive media art": "交互媒体",
    "Lenticular printing art": "透镜印刷",
    "Light projection art": "光投影艺术",
    "Lithography art": "石版画",
    "Marble art": "大理石艺术",
    "Metal art": "金属艺术",
    "Metalpoint art": "金点画",
    "Miniature painting art": "微型画",
    "Mixed media art": "多媒体",
    "Monotype printing art": "单色印刷",
    "Neon art": "霓虹",
    "Oil painting art": "油画",
    "Origami art": "折纸艺术",
    "Papier-mache art": "纸雕",
    "Pastel art": "粉彩画",
    "Pen and ink art": "笔墨艺术",
    "Plastic arts": "塑料艺术",
    "Polymer clay art": "聚合粘土",
    "Printmaking art": "版画",
    "Puppetry art": "木偶戏",
    "Pyrography art": "木烧艺术",
    "Quilling art": "纸条艺术",
    "Quilting art": "缝纫艺术",
    "Recycled art": "回收艺术",
    "Resin art": "树脂艺术",
    "Sand art": "沙画",
    "Sound art": "声音艺术",
    "Silverpoint art": "银点画",
    "Spray paint art": "喷漆",
    "Stone art": "石头艺术",
    "Tempera art": "蛋彩画",
    "Tattoo art": "纹身艺术",
    "Video art": "视频艺术",
    "Watercolor art": "水彩画",
    "Wax art": "蜡画",
    "Wood art": "木艺",
    "indoor": "室内",
    "outdoor": "室外",
    "at night": "夜晚",
    "in the park": "公园",
    "studio": "工作室",
    "at a party": "聚会",
    "at a festival": "节日",
    "at a concert": "音乐会",
    "on persons home planet": "母星",
    "magical portal with particles": "魔法门",
    "in a neon lit city": "霓虹城市",
    "in a cyberpunk city": "赛博城市",
    "in a fantasy world": "幻想世界",
    "glamour photography": "魅力照片",
    "at home": "在家",
    "at work": "在工作",
    "at a cafe": "咖啡店",
    "at a gym": "健身房",
    "at a hotel": "酒店",
    "at a concert performance": "音乐会演出",
    "at the beach": "沙滩",
    "at a museum": "博物馆",
    "in a hidden city deep in the rainforest": "失落城市-雨林",
    "in a floating island in the sky": "浮空城",
    "in an underground world beneath the earths surface ": "地下世界",
    "in a secret garden hidden in a mysterious maze": "迷宫花园",
    "in a grand castle on the top of a remote mountain": "山巅城堡",
    "in a enchanted forest with talking animals and magical creatures": "魔法森林与生物",
    "in a mystical island filled with ancient ruins and hidden treasure": "失落城市-秘宝",
    "in a faraway planet with a unique and alien landscape": "外星",
    "in a hidden paradise hidden behind a waterfall": "失落宫殿-瀑布",
    "in a dreamlike world where anything is possible and the impossible is real": "梦幻世界",
    "in a hidden oasis in the desert": "沙漠绿洲",
    "in a secret underground city": "地下城市",
    "in an underwater kingdom": "水下王国",
    "in a lost temple in the jungle": "失落神殿-雨林",
    "in a castle in the clouds": "云端城堡",
    "in a hidden valley in the mountains": "山谷",
    "in a uturistic city on a distant planet": "外星科幻城市",
    "in a mystical land of eternal twilight": "暮光世界",
    "Smoke and ash in the air": "浮尘",
    "suburban america": "城郊",
    "suburbs": "郊外",
    "slums": "贫民窟",
    "at the sea": "海",
    "at the ocean": "海洋",
    "at the lake": "湖",
    "at the river": "河",
    "at the waterfall": "瀑布",
    "in the labyrinth": "迷宫内",
    "in a lab": "实验室",
    "rendered in a 2.5D isometric perspective. Soft gradients add dimension, pastel color scheme": "等距粉彩",
    "in a labrendered in a 2.5D isometric perspective. Soft gradients add dimension, pastel color scheme": "等距粉彩实验室",


    "CustomScript": "CustomScript",

    "Arrange (float left)": "对齐到左侧",
    "Arrange (float right)": "对齐到右侧",
    "Follow execution": "跟随运行",
    "Stop following execution": "停止跟随运行",
    "Go to node": "前往节点",
    "Workflow Image": "工作流图像",
    "svg": "SVG",
    "svg (no embedded workflow)": "SVG(无工作流)",
    "png": "PNG",
    "png (no embedded workflow)": "PNG(无工作流)",
    "View info...": "查看信息",
    "Base Model": "源模型",
    "Clip Skip": "CLIP Skip",
    "Resolution": "分辨率",
    "Notes": "注释",
    "Lock": "锁定",
    "Unlock": "解锁",
    "Add LoRA": "添加LoRA",
    "Add 🐍 LoRA": "添加LoRA(pysss)",
    "Add Prompts": "添加提示词",
    "Add Clip Skip": "添加CLIP Skip",
    "Add Blank Input": "添加空输入",
    "Add Hi-res Fix": "添加高清修复",
    "Add 2nd Pass": "添加第二个",
    "Add Save Image": "添加保存图像",
    "Set Denoise": "设置降噪",
    "Use VAE": "使用VAE",
    "Open Image": "打开图像",
    "Save Image": "保存图像",
    "Send to workflow": "发送到工作流",
        "[Current workflow]": "当前工作流",
    "WD14 Tagger": "反推提示词",
    "Save as Preview": "保存为预览图",
    "🐍 Enable submenu in custom nodes": "在自定节点中添加子菜单",
    "🐍 Always snap to grid": "吸附网格",
    "🐍 Text Autocomplete": "文本补全",
        "Enabled": "开启",
        "Auto-insert comma": "自动插入逗号",
        "Manage Custom Words": "自定义语句",
    "🐍 Middle click slot to add": "中键添加",
        "ReroutePrimitive|pysssss": "Primitive连接点",
        "Reroute (rgthree)": "重新定向（rgthree）",
        "[none]": "无",
    "🐍 Preset Text Replacement Regex": "预设文本正则替换",
    "The regex should return two named capture groups: id (the name of the preset text to use), replace (the matched text to replace)": "应返回两个已命名的捕获组：id（要使用的预设文本名称）、replace（要替换的匹配文本）",
    "🐍 Use number input on value entry": "在输入值时改为输入数字",
    "🐍 Show Image On Menu": "在菜单显示图像",
    "🐍 Widget Defaults:": "组件默认",
        "Manage": "管理",
        "Node Class": "节点名",
        "Widget Name": "组件名",
        "Default Value": "默认值",
    "🐍 Widget & Property Defaults:": "组件默认属性",
        "e.g. CheckpointLoaderSimple": "例：Checkpoint加载器(简易)",
    "🐍 Default Workflow": "默认工作流",
    "🐍 Image Feed Location:": "图像面板位置",
        "bottom": "下",
        "top": "上",
        "left": "左",
        "right": "右",
    "🐍 Image Feed Direction:": "图像面板顺序",
        "newest first": "正序",
        "oldest first": "倒序",
    "Name:": "名称",
    "Value:": "值",
    "To remove a preset set the name or value to blank": "留空名称或值以移除预设",
    "SAVE": "保存",
    "CANCEL": "取消",
    "Add New": "添加",
    "[None]": "空",


    "CR": "CR",

    "On": "开",
    "Off": "关",
    "custom": "自定义",
    "1:1 square 512x512": "1:1 方形 512x512",
    "1:1 square 1024x1024": "1:1 方形 1024x1024",
    "2:3 portrait 512x768": "2:3 人像 512x768",
    "3:4 portrait 512x682": "3:4 人像 512x682",
    "3:4 portrait 896x1152": "3:4 人像 896x1152",
    "5:8 portrait 832x1216": "5:8 人像 832x1216",
    "9:16 portrait 768x1344": "9:16 人像 768x1344",
    "9:21 portrait 640x1536": "9:21 人像 640x1536",
    "3:2 landscape 768x512": "3:2 景观 768x512",
    "4:3 landscape 682x512": "4:3 景观 682x512",
    "3:2 landscape 1216x832": "3:2 景观 1216x832",
    "4:3 landscape 1152x896": "4:3 景观 1152x896",
    "16:9 landscape 1344x768": "16:9 景观 1344x768",
    "21:9 landscape 1536x640": "21:9 景观 1536x640",
    "16:9 cinema 910x512": "16:9 影视 910x512",
    "2:1 cinema 1024x512": "2:1 影视 1024x512",
    "Preview": "预览",
    "white": "白",
    "magnenta": "品红",
    "orange": "橘",
    "lime": "淡黄绿",
    "navy": "深蓝",
    "teal": "蓝绿",
    "maroon": "红褐",
    "lavendar": "淡紫",
    "olive": "黄绿",
    "Accent": "强调",

    "afmhot": "afm热",
    "autumn": "秋季",
    "binary": "二进制",
    "Blues": "蓝调",
    "bone": "骨骼",
    "BrBG": "褐蓝绿",
    "brg": "蓝红绿",
    "BuGn": "蓝绿",
    "BuPu": "蓝紫",
    "bwr": "蓝白红",
    "cividis": "生活",
    "CMRmap": "CMR地图",
    "cool": "冷调",
    "coolwarm": "冷暖",
    "copper": "铜",
    "cubehelix": "立方螺旋",
    "Dark2": "深2",
    "flag": "旗帜",
    "gist_earth": "地球调",
    "gist_gray": "灰调",
    "gist_heat": "热调",
    "gist_rainbow": "彩虹调",
    "gist_stern": "Stern调",
    "gist_yarg": "Yarg调",
    "GnBu": "绿蓝",
    "gnuplot": "Gnuplot",
    "gnuplot2": "Gnuplot2",
    "gray": "灰",
    "Greens": "绿调",
    "Greys": "灰调",
    "hot": "热调",
    "hsv": "HSV",
    "inferno": "地狱火",
    "jet": "喷气式",
    "magma": "岩浆",
    "nipy_spectral": "nipy光谱",
    "ocean": "海洋",
    "Oranges": "橙调",
    "OrRd": "橙红调",
    "Paired": "配对",
    "Pastel1": "柔和1",
    "Pastel2": "柔和2",
    "pink": "粉",
    "PiYG": "粉黄绿",
    "plasma": "等离子体",
    "PRGn": "粉紫绿",
    "prism": "棱镜",
    "PuBu": "紫蓝",
    "PuBuGn": "紫蓝绿",
    "PuOr": "紫橙",
    "PuRd": "紫红",
    "Purples": "紫调",
    "rainbow": "彩虹",
    "RdBu": "红蓝",
    "RdGy": "红绿",
    "RdPu": "红紫",
    "RdYlBu": "红黄蓝",
    "RdYlGn": "红黄绿",
    "Reds": "红调",
    "seismic": "地震",
    "Set1": "集1",
    "Set2": "集2",
    "Set3": "集3",
    "Spectral": "光谱",
    "spring": "春季",
    "summer": "夏季",
    "tab10": "标签10",
    "tab20": "标签20",
    "tab20b": "标签20b",
    "tab20c": "标签20c",
    "terrain": "地形",
    "turbo": "涡轮",
    "twilight": "黄昏",
    "twilight_shifted": "黄昏偏移",
    "viridis": "逐渐变绿",
    "winter": "冬季",
    "Wistia": "紫藤花",
    "YlGn": "黄绿",
    "YlGnBu": "黄绿蓝",
    "YlOrBr": "黄橙",
    "YlOrRd": "黄橙红",
    "magenta": "品红",
    "lightgray": "浅灰",
    "darkgray": "深灰",
    "fuchsia": "紫红",
    "aqua": "浅绿",
    "silver": "银色",
    "gold": "金色",
    "turquoise": "蓝绿",
    "lavender": "淡紫",
    "violet": "紫罗兰",
    "coral": "珊瑚",
    "indigo": "靛蓝",

    "select_on_execution": "运行",
    "select_on_prompt": "提示词",
    "all": "全部",
    "hand": "手部",
    "face": "面部",
    "mouth": "嘴部",
    "eyes": "眼睛",
    "eyebrows": "眉毛",
    "left_eyebrow": "左眉毛",
    "left_eye": "左眼",
    "left_pupil": "左瞳孔",
    "right_eyebrow": "右眉毛",
    "right_eye": "右眼",
    "right_pupil": "右瞳孔",
    "short_sleeved_shirt": "短袖衬衫",
    "long_sleeved_shirt": "长袖衬衫",
    "short_sleeved_outwear": "短袖外套",
    "long_sleeved_outwear": "长袖外套",
    "vest": "背心",
    "sling": "吊带",
    "shorts": "短裤",
    "trousers": "长裤",
    "skirt": "裙子",
    "short_sleeved_dress": "短袖连衣裙",
    "long_sleeved_dress": "长袖连衣裙",
    "vest_dress": "背心连衣裙",
    "sling_dress": "吊带连衣裙",

    "inside": "内部",
    "outside": "外部",
    "ascending": "升序",
    "descending": "降序",

    "Value": "值",
    "Text": "文本",
    "Prompt": "提示词",
    "Prompt Weight": "提示词权重",
    "Model": "模型",
    "LoRA": "LoRA",
    "ControlNet": "ControlNet",
    "Style": "风格",
    "Upscale": "放大",
    "Camera": "相机",
    "Job": "工作",
    "Schedule": "调度",
    "Load Default Model": "默认模型",
    "Load default Value": "默认模型",
    "Load default LoRA": "默认LoRA",
    "Default Prompt": "默认提示词",
    "Keyframe List": "关键帧列表",

    "decimal": "十进制",
    "hexadecimal": "十六进制",
    "alphabetic": "字母",
    "alphanumeric": "字母数字",


    "DynThr": "DynThr",

    "Constant": "常数",
    "Sawtooth": "锯齿波",
    "Cosine Repeating": "余弦循环",
    "Linear Repeating": "线性循环",
    "Power Down": "幂函数下降",
    "Power Up": "幂函数上升",
    "Half Cosine Up": "半余弦上升",
    "Cosine Up": "余弦上升",
    "Cosine Down": "余弦下降",
    "Linear Up": "线性上升",
    "Half Cosine Down": "半余弦下降",
    "Consine Down": "余弦下降",
    "Linear Down": "线性下降",
    "MEAN": "平均",
    "ZERO": "零",
    "AD": "绝对差值",
    "STD": "标准差值",


    "aux": "aux",

    "Just Resize": "仅拉伸",
    "Crop and Resize": "裁剪并拉伸",
    "Resize and Fill": "拉伸并填充",


    "masque": "masque",

    "union (max)": "最大值",
    "intersection (min)": "最小值",
    "difference": "差值",
    "multiply": "相乘",
    "multiply_alpha": "相乘(透明)",
    "add": "相加",
    "greater_or_equal": "大于或等于",
    "greater": "大于",
    "invert": "反转",
    "average": "平均",
    "clamp": "钳制",
    "abs": "绝对",
    "intensity": "强度/明度",
    "alpha": "透明",
    "keep_ratio": "保持宽高比",
    "keep_ratio_divisible": "保持宽高比并分区",
    "multiple_of": "乘以",
    "ignore": "无",
    "match_ratio": "匹配宽高比",
    "match_size": "匹配分辨率",
    "resize": "拉伸",
    "keep_ratio_fill": "保持宽高比并填充",
    "keep_ratio_fit": "保持宽高比并适应",
    "source_size": "原大小",
    "source_size_unmasked": "原大小(无遮罩)",
    "percent": "百分比",
    "pixels": "像素",
    "topleft": "左上",
    "bottomleft": "左下",
    "topright": "右上",
    "bottomright": "右下",


    "advcnet": "advcnet",

    "ease-in-out": "渐进渐出",
    "ease-in": "渐进",
    "ease-out": "渐出",
    "linear": "线性",
    "uniform": "不变",
    "starting": "起始",
    "ending": "结束",


    "inpir": "inpir",

    "increment for each node": "每个节点增加",
    "decrement for each node": "每个节点减少",
    "randomize for each node": "每个节点随机",


    "ue": "ue",

    "Toggle UE link visibility": "切换全局输入可视化",
    "Send only within my group(s)": "仅在当前组内生效",
    "Remove group restriction": "移除组内限制",
    "Anything Everywhere show node details": "全局输入显示节点细节",
    "Anything Everywhere check loops": "全局输入检测循环",
    "Anything Everywhere animate UE links": "全局输入连线动画",


    "VHS": "VHS",

    "match A": "匹配A",
    "match B": "匹配B",
    "match smaller": "匹配更小的",
    "match larger": "匹配更大的",
    "ceter": "中心",
    "Disabled": "关闭",
    "🎥🅥🅗🅢 Advanced Previews": "VHS高级预览",


    "eff": "eff",

    "🔄 Swap with...": "替换为",
    "📜 Add script...": "添加脚本",
    "🌱 Seed behavior...": "随机种操作",
        "🎲 Randomize": "随机",
        "➕ Increment": "增加",
        "➖ Decrement": "减少",
    "⛓ Add link...": "添加连接",
        "KSampler + XY Plot": "K采样器+XY图表",
    "🔍 View model info...": "查看模型信息",
        "ckpt_name": "模型名称",
        "⚠️ Unknown": "未知",
        "View raw metadata": "查看元数据",
        "Notes:": "注释:",
        "✏️ Edit": "编辑",
    "📐 Set Resolution...": "设置分辨率",
    "✏️ Add 𝚇 input...": "添加X输入",
    "✏️ Add 𝚈 input...": "添加Y输入",


    "cg-use": "cg-use",

    "Show UE links": "显示全局输入连线",
    "Hide Ue links": "隐藏全局输入连线",
    "Convert all UEs to real links": "将全局输入连线转为实际连线",
    "Anything Everywhere highlight connected nodes": "高光显示全局输入已连接节点",
    "Anything Everywhere replace search": "全局输入替换搜索",
    "Anything Everywhere show links": "全局输入显示连接",
    "Anything Everywhere turn animation off when running": "全局输入执行时关闭动画",
    "Anything Everywhere? autocomplete (may require page reload)": "全局输入？ 自动补全（可能需要重载页面）",


    "cg-img": "cg-img",

    "Image Chooser HUD position (-1 for off)": "图像选择器HUD位置(-1为关闭)",
    "Always pause": "总是暂停",
    "Only pause if batch": "仅批次暂停",
    "Pass through": "忽略",
    "Take First n": "选择前N项",
    "Take Last n": "选择后N项",
    "Cancel current run": "取消当前任务",


    "rg3": "rg3",

    "🎲 Randomize Each Time": "🎲 每次随机",
    "🎲 New Fixed Random": "🎲 生成随机并固定",
    "♻️ (Use Last Queued Seed)": "♻️ (使用上次随机种)",


    "zfkun": "zfkun",

    "baidu": "百度",
    "alibaba": "阿里巴巴",
    "tencent": "腾讯",
    "volcengine": "火山引擎",
    "niutrans": "小牛翻译",


    "ttN": "ttN",

    "Node Dimensions (ttN)": "节点宽高(TTN)",
    "Default BG Color (ttN)": "默认背景色(TTN)",
        "No Color": "无色",
    "Show Execution Order (ttN)": "显示执行顺序(TTN)",
    "Reload Node (ttN)": "重载节点(TTN)",
    "Fullscreen (ttN)": "全屏(TTN)",
    "Set Default Fullscreen Node (ttN)": "设置默认全屏节点(TTN)",
    "Clear Default Fullscreen Node (ttN)": "清除默认全屏节点(TTN)",

    "Slot Type Color (ttN)": "接口类型颜色(TTN)",
    "Show Link Border (ttN)": "显示连线边框(TTN)",
    "Show Link Shadow (ttN)": "显示连线阴影(TTN)",
    "Link Style (ttN)": "连线类型(TTN)",

    "by percentage": "按百分比",
    "to Width/Height": "按宽高",
    "to longer side - maintain aspect": "按长边(固定宽高比)",
    "center": "中心",
    "Hide": "隐藏",
    "Hide/Save": "隐藏/保存",
    "True": "是",
    "False": "否",
    "Default": "默认",
    "None": "无",
    "Weighted sum = (  A*(1-M) + B*M  )": "相加:(A*(1-系数)+B*系数)",
    "Add difference = (  A + (B-C)*M  )": "差值:(A+(B-C)*系数)",
    "Follow model interp": "和模型插值相同",
    "A Only": "仅A",
    "B Only": "仅B",
    "C Only": "仅C",


    "KJ": "KJ",

    "ease_in": "渐进",
    "ease_out": "渐出",
    "ease_in_out": "渐近渐出",
    "bounce": "反弹",
    "elastic": "弹性",
    "glitchy": "故障",
    "exponential_ease_out": "指数渐出",
    "empty": "空",
    "border": "边界",
    "reflection": "反射",
    "up": "上",
    "down": "下",
    "mask bounds": "遮罩边界",
    "🔗💥⛓️ Make Set/Get -nodes defaults (turn off and reload to disable)": "设定设置/获取节点为默认(关闭并重启以禁用)",
    "Middle click default node adding": "使用默认中键添加操作",
    "Automatically set node colors": "自动设置节点颜色",



    "CMath": "CMath",

    "Abs": "绝对",
    "Neg": "负",
    "Inc": "+1",
    "Dec": "-1",
    "Sqr": "平方",
    "Cube": "立方",
    "Not": "非",
    "Factorial": "阶乘",
    "Sqrt": "平方根",
    "Exp": "指数",
    "Ln": "Ln",
    "Log10": "Log10",
    "Log2": "Log2",
    "Sin": "正弦",
    "Cos": "余弦",
    "Tan": "正切",
    "Asin": "反正弦",
    "Acos": "反余弦",
    "Atan": "反正切",
    "Sinh": "双曲正弦",
    "Cosh": "双曲余弦",
    "Tanh": "双曲正切",
    "Asinh": "反双曲正弦",
    "Acosh": "反双曲余弦",
    "Atanh": "反双曲正切",
    "Atan2": "反正切2",
    "Round": "舍入",
    "Floor": "向下取整",
    "Ceil": "向上取整",
    "Trunc": "截断",
    "Erf": "误差",
    "Erfc": "互补误差",
    "Gamma": "伽马",
    "Radians": "到弧度",
    "Degrees": "到角度",

    "IsZero": "是0",
    "IsNonZero": "非0",
    "IsPositive": "大于0",
    "IsNegative": "小于0",
    "IsEven": "是偶数",
    "IsOdd": "是奇数",
    "IsPositiveInfinity": "是正无穷",
    "IsNegativeInfinity": "是负无穷",
    "IsNaN": "是NaN",
    "IsFinite": "非无穷",
    "IsInfinite": "是无穷",
    "Eq": "相等",
    "Neq": "不等",
    "Gt": "大于",
    "Lt": "小于",
    "Geq": "大于等于",
    "Gte": "大于等于",
    "Leq": "小于等于",
    "Lte": "小于等于",

    "Add": "相加",
    "Sub": "相减",
    "Mul": "相乘",
    "Div": "相除",
    "Mod": "取模",
    "Pow": "乘方",
    "Log": "对数",
    "And": "且",
    "Nand": "位反且",
    "Or" : "或",
    "Nor": "位反或",
    "Xor": "异或",
    "Xnor": "位反异或",
    "Shl": "B移动A",
    "Shr": "A移动B",
    "Max": "最大值",
    "Min": "最小值",
    "FloorDiv": "整除",

    "Normalize": "规格化",
    "Norm": "范数",
    "IsNotZero": "非0",
    "IsNormalized": "是规格化",
    "IsNotNormalized": "非规格化",
    "Cross": "叉乘",
    "Dot": "点乘",
    "Distance": "距离",


    "PortrMaste": "PortrMaste",
    
    "Close-up": "特写",
    "Face": "面部特写",
    "Full body": "全身照",
    "Full-length portrait": "全长肖像",
    "Half-length portrait": "半长肖像",
    "Head and shoulder portrait": "头部肩部",
    "Head portrait": "头部",
    "Portrait": "肖像",

    "Man": "男性",
    "Woman": "女性",

    "Afghan": "阿富汗人",
    "Albanian": "阿尔巴尼亚人",
    "Algerian": "阿尔及利亚人",
    "Andorran": "安道尔人",
    "Angolan": "安哥拉人",
    "Antiguans Barbudans": "安提瓜和巴布达人",
    "Argentine": "阿根廷人",
    "Armenian": "亚美尼亚人",
    "Australian": "澳大利亚人",
    "Austrian": "奥地利人",
    "Azerbaijani": "阿塞拜疆人",
    "Bahamian": "巴哈马人",
    "Bahraini": "巴林人",
    "Bangladeshi": "孟加拉国人",
    "Barbadian": "巴贝多人",
    "Belarusian": "白俄罗斯人",
    "Belgian": "比利时人",
    "Belizean": "伯利兹人",
    "Beninese": "贝宁人",
    "Bhutanese": "不丹人",
    "Bolivian": "玻利维亚人",
    "Bosnian Herzegovinian": "波斯尼亚和黑塞哥维那人",
    "Brazilian": "巴西人",
    "British": "英国人",
    "Bruneian": "文莱人",
    "Bulgarian": "保加利亚人",
    "Burkinabe": "布基纳法索人",
    "Burundian": "布隆迪人",
    "Cambodian": "柬埔寨人",
    "Cameroonian": "喀麦隆人",
    "Canadian": "加拿大人",
    "Cape Verdian": "佛得角人",
    "Central African": "中非人",
    "Chadian": "乍得人",
    "Chilean": "智利人",
    "Chinese": "中国人",
    "Colombian": "哥伦比亚人",
    "Comoran": "科摩罗人",
    "Congolese": "刚果人",
    "Costa Rican": "哥斯达黎加人",
    "Croatian": "克罗地亚人",
    "Cuban": "古巴人",
    "Cypriot": "塞浦路斯人",
    "Czech": "捷克人",
    "Danish": "丹麦人",
    "Djibouti": "吉布提人",
    "Dominican": "多米尼加人",
    "Dutch": "荷兰人",
    "East Timorese": "东帝汶人",
    "Ecuadorean": "厄瓜多尔人",
    "Egyptian": "埃及人",
    "Emirian": "埃米利亚诺人",
    "Equatorial Guinean": "赤道几内亚人",
    "Eritrean": "厄立特里亚人",
    "Estonian": "爱沙尼亚人",
    "Ethiopian": "埃塞俄比亚人",
    "Fijian": "斐济人",
    "Filipino": "菲律宾人",
    "Finnish": "芬兰人",
    "French": "法国人",
    "Gabonese": "加蓬人",
    "Gambian": "冈比亚人",
    "Georgian": "格鲁吉亚人",
    "German": "德国人",
    "Ghanaian": "加纳人",
    "Greek": "希腊人",
    "Grenadian": "格林纳达人",
    "Guatemalan": "危地马拉人",
    "Guinean": "几内亚人",
    "Guyanese": "圭亚那人",
    "Haitian": "海地人",
    "Herzegovinian": "黑塞哥维那人",
    "Honduran": "洪都拉斯人",
    "Hungarian": "匈牙利人",
    "Icelander": "冰岛人",
    "Indian": "印度人",
    "Indonesian": "印度尼西亚人",
    "Iranian": "伊朗人",
    "Iraqi": "伊拉克人",
    "Irish": "爱尔兰人",
    "Israeli": "以色列人",
    "Italian": "意大利人",
    "Ivorian": "科特迪瓦人",
    "Jamaican": "牙买加人",
    "Japanese": "日本人",
    "Jordanian": "约旦人",
    "Kazakhstani": "哈萨克斯坦人",
    "Kenyan": "肯尼亚人",
    "Kiribati": "基里巴斯人",
    "Kuwaiti": "科威特人",
    "Kyrgyz": "吉尔吉斯人",
    "Laotian": "老挝人",
    "Latvian": "拉脱维亚人",
    "Lebanese": "黎巴嫩人",
    "Liberian": "利比里亚人",
    "Libyan": "利比亚人",
    "Liechtensteiner": "列支敦士登人",
    "Lithuanian": "立陶宛人",
    "Luxembourgish": "卢森堡人",
    "Macedonian": "马其顿人",
    "Malagasy": "马达加斯加人",
    "Malawian": "马拉维人",
    "Malaysian": "马来西亚人",
    "Maldivan": "马尔代夫人",
    "Malian": "马里人",
    "Maltese": "马耳他人",
    "Marshallese": "马绍尔群岛人",
    "Mauritanian": "毛里塔尼亚人",
    "Mauritian": "毛里求斯人",
    "Mexican": "墨西哥人",
    "Micronesian": "密克罗尼西亚人",
    "Moldovan": "摩尔多瓦人",
    "Monegasque": "摩纳哥人",
    "Mongolian": "蒙古人",
    "Montenegrin": "黑山人",
    "Moroccan": "摩洛哥人",
    "Mosotho": "巴苏陀人",
    "Motswana": "博茨瓦纳人",
    "Mozambican": "莫桑比克人",
    "Namibian": "纳米比亚人",
    "Nauruan": "瑙鲁人",
    "Nepalese": "尼泊尔人",
    "New Zealander": "新西兰人",
    "Ni-Vanuatu": "尼-瓦努阿图人",
    "Nicaraguan": "尼加拉瓜人",
    "Nigerian": "尼日利亚人",
    "Nigerien": "尼日尔人",
    "North Korean": "朝鲜人",
    "Northern Irish": "北爱尔兰人",
    "Norwegian": "挪威语",
    "Omani": "阿曼人",
    "Pakistani": "巴基斯坦人",
    "Palauan": "帕劳人",
    "Palestinian": "巴勒斯坦人",
    "Panamanian": "巴拿马人",
    "Papua New Guinean": "巴布亚新几内亚人",
    "Paraguayan": "巴拉圭人",
    "Peruvian": "秘鲁人",
    "Polish": "波兰人",
    "Portuguese": "葡萄牙语",
    "Qatari": "卡塔尔人",
    "Romanian": "罗马尼亚语",
    "Russian": "俄罗斯人",
    "Rwandan": "卢旺达人",
    "Saint Lucian": "圣卢西亚人",
    "Salvadoran": "萨尔瓦多人",
    "Samoan": "萨摩亚人",
    "San Marinese": "圣马力诺人",
    "Sao Tomean": "圣多美人",
    "Saudi": "沙特人",
    "Scottish": "苏格兰人",
    "Senegalese": "塞内加尔人",
    "Serbian": "塞尔维亚人",
    "Seychellois": "塞舌尔人",
    "Sierra Leonean": "塞拉利昂人",
    "Singaporean": "新加坡人",
    "Slovakian": "斯洛伐克语",
    "Slovenian": "斯洛文尼亚人",
    "Solomon Islander": "所罗门群岛人",
    "Somali": "索马里人",
    "South African": "南非人",
    "South Korean": "韩国人",
    "South Sudanese": "南苏丹人",
    "Spanish": "西班牙人",
    "Sri Lankan": "斯里兰卡人",
    "Sudanese": "苏丹人",
    "Surinamer": "苏里南人",
    "Swazi": "斯威士兰人",
    "Swedish": "瑞典语",
    "Swiss": "瑞士人",
    "Syrian": "叙利亚人",
    "Tajikistani": "塔吉克斯坦人",
    "Tanzanian": "坦桑尼亚人",
    "Thai": "泰国人",
    "Togolese": "多哥人",
    "Tongan": "汤加人",
    "Trinidadian Tobagonian": "特立尼达多巴哥人",
    "Tunisian": "突尼斯人",
    "Turkish": "土耳其语",
    "Turkmen": "土库曼人",
    "Tuvaluan": "图瓦卢人",
    "Ugandan": "乌干达人",
    "Ukrainian": "乌克兰人",
    "Uruguayan": "乌拉圭人",
    "Uzbekistani": "乌兹别克斯坦人",
    "Venezuelan": "委内瑞拉人",
    "Vietnamese": "越南语",
    "Welsh": "威尔士人",
    "Yemeni": "也门人",
    "Zambian": "赞比亚人",
    "Zimbabwean": "津巴布韦人",

    "Normal weight": "正常",
    "Beefy": "魁梧",
    "Buxom": "丰盈",
    "Buff": "健壮",
    "Chubby": "微胖",
    "Curvy": "曲线",
    "Fat": "肥胖",
    "Fit": "健康",
    "Flyweight": "极轻",
    "Hefty": "结实",
    "Large": "大型",
    "Lanky": "瘦长",
    "Midweight": "中等",
    "Morbidly obese": "极度过胖",
    "Muscular": "肌肉发达",
    "Obese": "过胖",
    "Overweight": "体重过重",
    "Petite": "娇小",
    "Plump": "丰满",
    "Portly": "魁伟",
    "Rotund": "圆胖",
    "Short": "矮小",
    "Skinny": "非常瘦",
    "Slight": "瘦弱",
    "Slim": "苗条",
    "Small": "小型",
    "Stout": "粗壮",
    "Stocky": "矮胖",
    "Tall": "高",
    "Thick": "粗",
    "Tiny": "极小型",
    "Voluptuous": "丰满诱人",
    "Well-built": "身材健美",
    "Well-endowed": "发育良好",
    "Underweight": "体重过轻",
    
    "The Over-the-Shoulder Look": "过肩回头",
    "Candid Laugh Pose": "自然笑",
    "Adjusting Clothing Pose": "调整服装",
    "Against a Wall Pose": "靠墙",
    "Ajusting Hair Pose": "调整头发",
    "Arms Up Pose": "举手",
    "Artistic Dance Pose": "艺术舞蹈",
    "Back Arch Pose": "拱背",
    "Battle Pose": "战斗姿态",
    "Bending Pose": "弯曲",
    "Captivating Pose": "魅力姿势",
    "Cartwheel Pose": "侧手翻",
    "Casual Stroll Pose": "散步",
    "Chassing Pose": "追赶",
    "Classical Dance Pose": "古典舞蹈",
    "Close-Up Beauty Shot Pose": "特写姿势",
    "Confident Stance Pose": "自信",
    "Contrapposto Pose": "立式平衡",
    "Crouching Pose": "蹲下",
    "Dancing Pose": "舞蹈",
    "Dynamic Action Pose": "动态动作",
    "Dynamic Jump Pose": "动态跳跃",
    "Dynamic Sitting Pose": "动态坐姿",
    "Eating Pose": "进食",
    "Expressive Female Pose": "表现女性",
    "Fashion Model Pose": "时尚模特",
    "Feminine Pose": "女子气",
    "Flipping Hair Pose": "翻开头发",
    "Gazing into the Distance Pose": "遥望远方",
    "Glamour Pose": "诱惑姿态",
    "Hand-on-Hip Pose": "手放胯上",
    "Handstand Pose": "用手倒立",
    "Headshot Pose": "手枪姿势",
    "High Fashion Pose": "高级时尚",
    "Holding Bag Pose": "拿着包",
    "Holding Glass Pose": "拿着眼镜",
    "Holding Headset Pose": "拿着耳机",
    "Holding Ice Cream Pose": "拿着冰淇淋",
    "Holding Microphone Pose": "拿着麦克风",
    "Holding Phone Pose": "拿着手机",
    "Holding Pen Pose": "拿着笔",
    "Interacting with Props Pose": "道具互动姿势",
    "Jojo Pose": "JOJO姿势",
    "Jumping Pose": "跳跃",
    "Kneeling Pose": "跪着",
    "Kung Fu Pose": "功夫",
    "Laughing Candidly Pose": "坦率地笑",
    "Leaning Pose": "靠着",
    "Lifting Pose": "举起",
    "Looking Back Over Shoulder Pose": "过肩回头",
    "Lying Down Pose": "躺着",
    "Magic Pose": "魔法",
    "Masculine Pose": "男子气",
    "Meditation Pose": "冥想",
    "Movement Pose": "移动",
    "Muscle Pose": "肌肉",
    "One Hand on Face Pose": "一个手放脸上",
    "One Leg Up Pose": "一个腿抬起",
    "Over-the-Shoulder Look Pose": "过肩视角",
    "Power Pose": "权力姿势",
    "Reaching Pose": "伸手触及",
    "Reading Book Pose": "读书",
    "Relaxing Pose": "放松",
    "Relaxing Sitting Pose": "放松地坐",
    "Riding Pose": "骑乘",
    "Royal Pose": "皇家",
    "Running Pose": "奔跑",
    "S-curve Pose": "S曲线",
    "S-shape Pose": "S形",
    "Sexy Pose": "性感",
    "Sitting Cross-Legged Pose": "盘腿坐",
    "Sitting Pose": "坐着",
    "Skipping Pose": "蹦跳",
    "Smoking Pose": "抽烟",
    "Standing Pose": "站着",
    "Stretching Pose": "伸展",
    "The Over-the-Shoulder Look Pose": "过肩看",
    "Tilted Head Pose": "歪头",
    "Touching Ear Pose": "摸耳朵",
    "Touching Face Pose": "摸脸",
    "Touching Hair Pose": "摸头发",
    "Twirling Pose": "旋转鼻子",
    "Upturned Eyes Shape": "眼睛向上",
    "Vogue Pose": "流行姿势",
    "Walking Pose": "行走",
    "Watercolor Makeup Pose": "水彩化妆",
    "Waving Hand Pose": "摆手",
    "Yoga Pose": "瑜伽",

    "Brown": "棕色",
    "Blue": "蓝色",
    "Green": "绿色",
    "Hazel": "深褐色",
    "Gray": "灰色",
    "Amber": "黄褐色",
    "Red": "红色",
    "Violet": "紫罗兰",

    "Happy": "开心",
    "Sad": "伤心",
    "Angry": "生气",
    "Surprised": "惊讶",
    "Fearful": "恐惧",
    "Disgusted": "恶心",
    "Contemptuous": "蔑视",
    "Excited": "惊喜",
    "Nervous": "紧张",
    "Confused": "迷惑",
    "Amused": "愉悦",
    "Content": "满足",
    "Disappointed": "失望",
    "Bored": "无聊",
    "Relieved": "安心",
    "In love": "爱情",
    "Shy": "害羞",
    "Envious": "羡慕",
    "Proud": "自豪",
    "Cautious": "小心",
    "Serious": "认真",
    "Serene": "平静",
    "Peaceful": "宁静",
    "Calm": "冷静",

    "Oval": "椭圆",
    "Square": "方形",
    "Heart-shaped": "心形",
    "Long": "长形",
    "Rectangle": "矩形",
    "Triangle": "三角形",
    "Inverted Triangle": "倒三角形",
    "Pear-shaped": "梨形",
    "Oblong": "长椭圆形",
    "Square Round": "方圆形",
    "Square Oval": "方椭圆形",

    "Asymmetrical cut": "不对称剪发", 
    "Blunt cut": "平头", 
    "Bob cut": "波波头", 
    "Braided bob": "辫子波波头", 
    "Buzz cut": "光头", 
    "Choppy cut": "凌乱剪发", 
    "Curly bob": "卷曲波波头", 
    "Curtain bangs": "帘式刘海", 
    "Faux hawk": "假鹰剪发", 
    "Feathered cut": "羽毛剪裁", 
    "French bob": "法式波波头", 
    "Layered cut": "分层剪发", 
    "Long bob": "长波波头", 
    "Mohawk": "莫霍克发型", 
    "Pixie cut": "短精灵发型", 
    "Shag cut": "蓬松剪发", 
    "Side-swept bangs": "侧横刘海", 
    "Textured cut": "质感剪发", 
    "Undercut": "削剃发", 
    "Wavy bob": "波浪波波头", 
    "Faux hawk short pixie": "假鹰嘴短精灵", 
    "Brave short haircut with shaved sides": "大胆短发剪裁，两侧剃底", 
    "Tapered haircut with shaved side": "渐变剪裁，两侧剃底", 
    "Stacked bob": "层叠波波头", 
    "Lemonade braids": "柠檬辫", 
    "Middle part ponytails": "中分马尾辫", 
    "Stitch braids": "缝合辫", 
    "Deep side part": "深侧分", 
    "French braids": "法式辫", 
    "Box braids": "盒子辫", 
    "Two Dutch braids": "两个荷兰辫", 
    "Wavy cut with curtain bangs": "波浪剪裁，帘式刘海", 
    "Right side shaved": "右侧剃底", 
    "Sweeping pixie": "扫过的精灵发", 
    "Smooth lob": "平滑长发", 
    "Long pixie": "长精灵发", 
    "Side-swept pixie": "侧分精灵发", 
    "Italian bob": "意大利波波头", 
    "Shullet": "长短混合型",

    "Black": "黑色",
    "Blonde": "金色",
    "Auburn": "红褐色",
    "Chestnut": "栗色",
    "White": "白色",
    "Salt and pepper": "花白色",

    "Stubble Beard": "胡茬",
    "Goatee": "山羊胡",
    "Full Beard": "全胡须",
    "Van Dyke Beard": "范戴克胡",
    "Soul Patch": "灵魂补丁",
    "Garibaldi Beard": "加里波第胡",
    "Mutton Chops": "络腮胡",
    "Circle Beard": "圆胡须",
    "Corporate Beard": "公司胡",
    "Balbo Beard": "巴尔博胡",
    "Ducktail Beard": "鸭尾胡",
    "Chinstrap Beard": "颏带胡",
    "Anchor Beard": "锚形胡",
    "Chevron Mustache": "雪佛龙络腮胡",
    "Horseshoe Mustache": "马蹄形络腮胡",
    "Handlebar Mustache": "车把胡须",
    "Imperial Mustache": "帝国络腮胡",
    "Pencil Mustache": "铅笔胡须",
    "Friendly Mutton Chops": "友善络腮胡",
    "Zappa Mustache": "扎帕髭",

    "Natural sunlight": "自然阳光",
    "Soft ambient light": "柔和环境光",
    "Harsh sunlight": "强烈阳光",
    "Overcast sky": "阴天",
    "Sunset glow": "落日",
    "Sunrise warmth": "日出",
    "Twilight hues": "暮光",
    "Candlelight": "烛光",
    "Incandescent lighting": "白炽灯",
    "Fluorescent lighting": "荧光灯",
    "Moonlight": "月光",
    "Dappled sunlight": "斑驳阳光",
    "Backlit silhouette": "背光剪影",
    "Spotlight": "聚光灯",
    "Rim lighting": "边缘光",
    "Firelight": "火光",
    "City streetlights": "城市路灯",
    "Studio lighting": "工作室",
    "Lantern light": "灯笼",
    "Tungsten lighting": "钨丝灯",
    "Cloudy day diffused light": "阴天漫射光",
    "Skylight": "天窗",
    "Golden hour light": "黄金时段",
    "Blue hour light": "蓝色时段",
    "Flash photography": "闪光灯摄影",
    "Stage lighting": "舞台灯",
    "Neon lights": "霓虹灯",
    "Torchlight": "手电筒",
    "Softbox lighting": "柔光箱",
    "Rim light": "边缘灯",
    "Lightning": "闪电",
    "Abstract light patterns": "抽象灯光图案",

    "from top": "上方",
    "from bottom": "下方",
    "from right": "右侧",
    "from left": "左侧",
    "from front": "前",
    "from rear": "后",
    "from top-right": "右上",
    "from top-left": "左上",
    "from bottom-right": "右下",
    "from bottom-left": "左下",

    "Agfa Vista": "胶卷",
    "Astia": "柔和",
    "Aurora Borealis": "极光",
    "Black and White Photography": "黑白摄影",
    "Bleach Bypass": "漂白旁路",
    "Charcoal Sketch": "炭笔素描",
    "CineStyle": "电影风格",
    "City Lights": "城市之光",
    "Classic Chrome": "经典铬",
    "Cool Blue Tint": "冷蓝色调",
    "Cross Hatch": "交叉阴影",
    "Cross Process": "负片冲印",
    "Cyanotype": "青色",
    "Day to Night": "日夜通用",
    "Dreamy Desaturation": "梦幻饱和",
    "Duotone": "双色调",
    "Ektachrome": "反转片",
    "Faded Glory": "Faded Glory",
    "Fashion Photography": "时尚摄影",
    "Golden Hour Glow": "金色时段辉光",
    "Graphic Novel Style": "图画小说",
    "Gritty Contrast": "砂砾对比",
    "HDR Look": "HDR",
    "HDR Photography": "HDR 摄影",
    "High Key": "高调",
    "Holga": "黑白胶片",
    "Infrared Effect": "红外效果",
    "Kodachrome": "柯达彩色胶片",
    "Lomo": "Lomo",
    "Lomography": "玩具相机摄影",
    "Low Key": "低调",
    "Mars Red Landscape": "火星红色风景",
    "Matte Finish": "哑光",
    "Midnight Cool": "午夜清凉",
    "Minimalist Photography": "极简摄影",
    "Monochromatic Photography": "单色摄影",
    "Muted Colors": "柔和色彩",
    "Nature Photography": "自然摄影",
    "Neon Glow": "霓虹灯",
    "Oil Painting Effect": "油画效果",
    "Orton Effect": "奥顿效果",
    "Pastel Hues": "粉彩色调",
    "Pastel Pop": "粉彩波普",
    "Polaroid": "宝丽来",
    "Polaroid Photography": "宝丽来摄影",
    "Pop Art Colors": "波普艺术",
    "Provia": "普罗维亚",
    "Sepia Photography": "深褐色摄影",
    "Sepia Tone": "深褐色调",
    "Smoke Art Photography": "烟雾艺术摄影",
    "Solarization": "日晒",
    "Split Toning": "分割调色",
    "Street Photography": "街景摄影",
    "Sunset Warmth": "日落暖色调",
    "Surreal Photography": "超现实摄影",
    "Tri-tone": "三色调",
    "Twilight Blue": "暮光蓝",
    "Underwater Photography": "水下摄影",
    "Urban Exploration (Urbex)": "城市探索(Urbex)",
    "Velvia": "维尔维亚",
    "Vibrant Colors": "鲜艳色彩",
    "Vintage Fade": "复古褪色",
    "Vintage Photography": "复古摄影",
    "Warm Orange Glow": "暖橙光晕",
    "Watercolor Effect": "水彩",

    
    "mixla": "mixla",
    
    "Help ♾️Mixlab": "帮助 ♾️Mixlab",
    "Add GetNode": "添加 获取节点",
    "Add SetNode": "添加 设置节点",
    "Nodes Map ♾️Mixlab": "节点地图 ♾️Mixlab",
    "Workflow App ♾️Mixlab": "工作流App ♾️Mixlab",
    "Fix node v2 ♾️Mixlab": "修复节点v2 ♾️Mixlab",


    "crystol": "crystol",
    
    "🪛Display CPU monitor [menu]": "显示CPU监视",
    "🪛Display RAM monitor [menu]": "显示内存监视",
    "🪛Display GPU monitor [menu]": "显示GPU监视",
    "🪛Display Video RAM monitor [menu]": "显示VRAM监视",
    "🪛Display Hard disk monitor [menu]": "显示硬盘监视",
    "🪛Monitors refresh rate (in seconds) [menu]": "监视器刷新间隔(秒)",
    "🪛Show progress bar [menu]": "显示生成进度条",
    "🪛 [monitor] CPU Usage": "显示CPU占用",
    "🪛 [monitor] HDD Used": "显示HDD占用",
    "🪛 [monitor] RAM Used": "显示内存占用",
    "🪛[menu] Display GPU monitor\r\n[${index}] ${name}": "显示GPU占用\r\n[${index}] ${name}",
    "🪛[menu] Display GPU VRAM monitor\r\n[${index}] ${name}": "显示GPU显存占用\r\n[${index}] ${name}",
    "🪛[monitor] Partition to show": "选择分区",
    "🪛[monitor] Refresh rate": "刷新间隔",
    "🪛[monitor] Show progress bar": "显示进度条",


    "MotionCtr": "MotionCtr",
    
    "control camera poses": "控制镜头",
    "control object trajectory": "控制物体",
    "control both camera and obejct motion": "控制全部",


    "TiledDiff": "TiledDiff",

    "MultiDiffusion": "多重采样",
    "Mixture of Diffusers": "混合扩散器",


    "PowerNoiseSui": "PowerNoiseSui",

    "color dodge": "颜色减淡",
    "colorize": "上色",
    "cosine interp": "余弦线性插值",
    "cuberp": "三次插值",
    "exclusion": "排除",
    "hslerp": "混合球面线性插值",
    "glow": "辉光",
    "hard light": "强光",
    "inject": "注入",
    "lerp": "线性插值",
    "linear dodge": "线性减淡",
    "linear light": "线性光",
    "overlay": "覆盖",
    "pin light": "点光",
    "reflect": "反射",
    "screen": "屏幕",
    "slerp": "球迷线性插值",
    "subtract": "相减",
    "vivid light": "艳光",
    "additive": "相加",
    "subtractive": "相减",
    "grey": "灰",
    "random_mix": "随机混合",
    "brownian_fractal": "布朗分形",
    "velvet": "丝绒",
    "vanilla_comfy": "Comfy原生",

    
    "krystool": "krystool",

    "Workflow": "工作流",


    "onebutton": "onebutton",
    "all (wild)": "全部(混乱)",
    "popular": "流行",
    "greg mode": "群模式",
    "3D": "3D",
    "abstract": "抽象",
    "angular": "棱角分明",
    "anime": "动漫",
    "architecture": "建筑",
    "art nouveau": "新艺术",
    "art deco": "装饰艺术",
    "baroque": "巴洛克",
    "bauhaus": "包豪斯",
    "cartoon": "卡通",
    "character": "角色",
    "children's illustration": "儿童插图",
    "cityscape": "城市景观",
    "cinema": "影视",
    "clean": "干净",
    "cloudscape": "云景",
    "collage": "拼贴画",
    "colorful": "多彩",
    "comics": "漫画",
    "cubism": "立体",
    "dark": "暗黑",
    "detailed": "细节",
    "digital": "数字艺术",
    "expressionism": "表现主义",
    "fantasy": "幻想",
    "fashion": "时尚",
    "fauvism": "野兽派",
    "figurativism": "具象主义",
    "gore": "血腥",
    "graffiti": "涂鸦",
    "graphic design": "平面图形",
    "high contrast": "高对比",
    "horror": "恐怖",
    "impressionism": "印象派",
    "installation": "装置艺术",
    "landscape": "自然景观",
    "light": "灯光",
    "line drawing": "线条画",
    "low contrast": "低对比",
    "luminism": "彩光艺术",
    "magical realism": "魔幻现实主义",
    "manga": "漫画",
    "melanin": "黑色素",
    "messy": "凌乱",
    "monochromatic": "单色",
    "nature": "自然",
    "nudity": "裸体",
    "pop art": "波普艺术",
    "portrait": "肖像",
    "primitivism": "原始主义",
    "psychedelic": "迷幻",
    "realism": "真实",
    "renaissance": "文艺复兴",
    "romanticism": "浪漫主义",
    "scene": "场景",
    "sci-fi": "科幻",
    "sculpture": "雕刻",
    "seascape": "海景",
    "space": "太空",
    "stained glass": "彩色玻璃",
    "stilllife": "静物画",
    "storybook realism": "小说现实",
    "street art": "街头艺术",
    "streetscape": "街景",
    "surrealism": "超现实",
    "symbolism": "象征主义",
    "textile": "纺织",
    "ukiyo-e": "浮世绘",
    "vibrant": "活力",
    "watercolor": "水彩",
    "whimsical": "异想天开",
    
    "all - force multiple": "全部(强制)",
    "photograph": "照片",
    "octane render": "octane渲染",
    "digital art": "数字艺术",
    "concept art": "概念艺术",
    "painting": "绘画",
    "anime key visual": "动漫视觉图",
    "only other types": "仅其他类型",
    "only templates mode": "仅模板模式",
    "art blaster mode": "艺术爆破模式",
    "quality vomit mode": "质量喷出模式",
    "color cannon mode": "颜色大炮模式",
    "unique art mode": "独特艺术模式",
    "massive madness mode": "陷入疯狂模式",
    "photo fantasy mode": "幻想照片模式",
    "subject only mode": "仅主体模式",
    "fixed styles mode": "固定风格模式",
    "the tokinator": "the tokinator",
    
    "object": "物体",
    "animal": "动物",
    "humanoid": "类人",
    "concept": "概念",
    
    "male": "男性",
    "female": "女性",

    "generic objects": "通用物体",
    "vehicles": "载具",
    "food": "食物",
    "buildings": "建筑",
    "flora": "植物群",

    "generic humans": "通用人类",
    "generic human relations": "通用人类关系",
    "celebrities e.a.": "知名人物",
    "fictional characters": "幻想角色",
    "humanoids": "类人",
    "based on job or title": "职业",
    "based on first name": "姓氏",
    "multiple humans": "多人",

    "event": "事件",
    "the X of Y concepts": "Y概念的X",
    "lines from poems": "诗词",
    "lines from songs": "歌曲",
    "names from card based games": "卡牌游戏的名称",
    "episode titles from tv shows": "电视节目的章标题",


    "animatedif": "animatedif",

    "eps": "等概率抽样",
    "v-prediction": "V预测",
    "lcm": "LCM",
    "zsnr": "规格化信噪比",


    "comfy3d": "comfy3d",
    
    "big": "大型",
    "small": "小型",
    "tiny": "微型",


    "LayerDiff": "LayerDiff",
    
    "Attention Injection": "Attention Injection",
    "Conv Injection": "Conv Injection",
    "Foreground": "前景",
    "Background": "背景",

    
    "essen": "essen",

    "top-left": "左上",
    "top-center": "中上",
    "top-right": "右上",
    "right-center": "右中",
    "bottom-right": "右下",
    "bottom-center": "中下",
    "bottom-left": "左下",
    "left-center": "左中",
    "expand": "扩展",
    "repeat all": "重复所有",
    "repeat first": "重复首个",
    "repeat last": "重复最后",
    "nearest": "最近",
    "lanczos": "lanczos",
    "always": "总是",
    "only if bigger": "仅更大时",
    "only if smaller": "仅更小时",
    "backward": "后方",
    "forward": "前方",
    "width-first": "先宽度",
    "height-first": "先高度",
    "horizontal slide": "横向划入",
    "vertical slide": "竖向划入",
    "horizontal bar": "横向 bar",
    "vertical bar": "竖向 bar",
    "center box": "开盒",
    "horizontal door": "横向开门",
    "vertical door": "竖向开门",
    "circle": "圆形",
    "fade": "消失",


    "dz": "dz",

    "[DZ] Enable Debug (py and js)": "[DZ] 开启Debug （py 和 js）",


    "sidebar": "sidebar",

    "Search...": "搜索...",
    "PINNED": "置顶",
    "CUSTOM NODES": "自定义节点"
}
